# Stardock Fences Localization File
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fences 5\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-06 19:20-07:00\n"
"Last-Translator: Stardock Community\n"
"Language-Team: Stardock Community\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Revision-Date: 2025-07-06 19:20-07:00\n"
"X-Generator: Stardock POMaker 3.0.2.0\n"

msgid "a file"
msgstr "檔案"

msgid "a folder"
msgstr "資料夾"

msgid "A folder cannot be created inside of this folder. Please try again."
msgstr "無法在此資料夾內建立資料夾。請再試一次。"

msgid "A newer version is already installed"
msgstr "電腦已安裝此軟體的較新版本。"

msgid "a program shortcut"
msgstr "程式捷徑"

msgid "a system icon"
msgstr "系統圖示"

msgid "A tip..."
msgstr "提示…"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid ""
"Access multiple screens of icons by grabbing and pulling the edge of your screen, like on your mobile phone. Use them to keep different parts of your computing life separate.\n"
"\n"
msgstr ""
"透過抓住並拉動螢幕邊緣來存取多個圖標螢幕，就像在手機上一樣。使用它們將計算生活的不同部分分開。\n"
"\n"

msgid "Access the contents of any folder directly from the desktop in a fully customizable live view."
msgstr "在完全可自訂的即時視圖中直接從桌面存取任何資料夾的內容。"

msgid "Activate"
msgstr "啟用"

msgid "Activate enterprise license"
msgstr "啟用企業授權"

msgid "Activate tab mouse is over when showing a group docked to the edge of the screen"
msgstr "當在螢幕邊緣顯示一個停靠的群組時，啟動鼠標所在的選項卡"

msgid "Activation successful."
msgstr "啟動成功。"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add \"Show Fences\" icon to my taskbar"
msgstr "將「顯示 Fences」圖示新增至我的工作列"

msgid "Add / Remove"
msgstr "加入/移除"

msgid "Add a Custom Rule..."
msgstr "加入客製化規則…"

msgid "Add a non Folder Portal group to use rules."
msgstr "將非資料夾入口組新增至使用規則中。"

msgid "Add additional criteria..."
msgstr "加入其他條件…"

msgid "Add another rule..."
msgstr "加入另一項規則…"

msgid "Add new Folder Portal"
msgstr "新增 Folder Portal"

msgid "Add new icons as the first icon in the target Fence"
msgstr "加入新圖示作為目標分類區的第一個圖示"

msgid "Add new tab"
msgstr "新增標籤頁"

msgid "Add rule..."
msgstr "加入規則…"

msgid "Add to tab group"
msgstr "添加至標籤組"

msgid "Add to tab group?"
msgstr "加入標籤組？"

msgid "Additional options"
msgstr "其他選項"

msgid "Additional settings"
msgstr "額外設定"

msgid "Additional Tweaks"
msgstr "其他調整"

msgid "Adjust a Fence"
msgstr "調整分類區"

msgid "Adjust displays"
msgstr "調整顯示器"

msgid "Adjust the appearance of individual Fence groups"
msgstr "調整個別分類區的外觀"

msgid "Adjust the transparency of an individual Fence"
msgstr "調整個別分類區的透明度"

msgid "Adjust the transparency of desktop icons"
msgstr "調整桌面圖示的透明度"

msgid "Adjust title font color"
msgstr "調整標題字體顏色"

msgid "Adjust title text font/color"
msgstr "調整標題文字字體/顏色"

msgid "after"
msgstr "之後"

msgid "After 1 second"
msgstr "1 秒後"

msgid "After 10 minutes"
msgstr "10 分鐘後"

msgid "After 2 minutes"
msgstr "2 分鐘後"

msgid "After 30 seconds"
msgstr "30 秒後"

msgid "Align icons to grid"
msgstr "將圖示對齊網格"

msgid "All Fence groups"
msgstr "所有分類區"

msgid "All groups"
msgstr "所有群組"

msgid "All new icons"
msgstr "所有新圖示。"

msgid "Allow me to place icons on as many pages as I want"
msgstr "允許我依照我的想法在多個頁面放置圖示"

msgid "Allow navigation"
msgstr "允許瀏覽"

msgid "Allow users to \"have their own Fence\" by unlocking specific Fence groups that you have created/deployed."
msgstr "允許使用者通過解鎖您已創建/部署的特定Fence群組來“擁有他們自己的Fence”。"

msgid "Alt"
msgstr "Alt 鍵"

msgid "Always"
msgstr "總是"

msgid "Always show icons at startup"
msgstr "總是在啟動時顯示圖示"

msgid "Always use this answer"
msgstr "總是使用回答"

msgid "An update to Fences is available!"
msgstr "目前有 Fences 更新版本。"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "Animate icons when they move"
msgstr "在移動圖示時產生動畫效果"

msgid "Animate the page-switching"
msgstr "頁面切換動畫"

msgid "Any group you select, the user will be able to add their own icons. We recommend you use an empty group."
msgstr "您選擇的任何組別，用戶都將能夠添加他們自己的圖示。我們建議您使用一個空的組"

msgid "Apply a custom look to your Fence groups"
msgstr "套用客製化外觀到您的 Fences。"

msgid ""
"Apply a layout to help get started.\n"
"Recommended for most users, easy to undo."
msgstr ""
"套用版面配置來幫您上手。\n"
"建議大多數使用者，易於復原。"

msgid "Apply custom tint to icons"
msgstr "將自訂色調套用到圖示"

msgid "Apply custom tint to icons in this group"
msgstr "將自訂色調應用於此群組內的圖示"

msgid "Apply rules now"
msgstr "立即套用規則"

msgid "Apply rules now to existing icons"
msgstr "立即將規則套用至現有圖示"

msgid ""
"Are you sure you want to always force your icons to follow the rules defined above?\n"
"\n"
"Using rules in this way might undesirably move icons between Fence groups.\n"
"It is recommended you take a snapshot before proceeding.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"您確定要總是強制圖示遵守上面定義的規則嗎？\n"
"\n"
"以這種方式使用規則可能造成圖示在分類區之間以非預期的方式移動。\n"
"建議您先拍攝快照，然後再繼續。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "您確定要刪除這個備份嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove this Fence and send its contents to the Recycle Bin?"
msgstr "您確定要移除此分類區並將其內容傳送至資源回收筒嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove this Fence?"
msgstr "您確定要移除此分類區？"

msgid "Are you sure you want to remove this rule?"
msgstr "您確定要移除此規則？"

msgid "Are you sure you want to reset the appearance of all Fence groups?"
msgstr "您確定要重設所有分類區的外觀？"

msgid "Are you sure you want to reset this group's custom color?"
msgstr "您確定要重設該組的自訂顏色嗎？"

msgid "Are you sure you want to reset this rule back to its default criteria?"
msgstr "您確定要重設此規則為預設條件？"

msgid ""
"Are you sure you want to run all rules now?\n"
"\n"
"Running the rules might undesirably move icons between Fence groups. It is recommended you take a snapshot before proceeding.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"您確定要立即執行所有規則？\n"
"\n"
"執行規則可能造成圖示在分類區之間以非預期的方式移動。建議您先拍攝快照，然後再繼續。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

msgid "Are you sure you'd like to reset your per-Fence customized settings?"
msgstr "您確定要重設個別分類區的客製化設定嗎？"

msgid "at least"
msgstr "至少"

msgid "at the start of the Fence"
msgstr "在啟動分類區時"

msgid "Audio file"
msgstr "音訊檔"

msgid "August 29, 1984"
msgstr "1984 年 8 月 29 日"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Auto arrange icons"
msgstr "自動排列圖示"

msgid "Auto organizing"
msgstr "自動整理"

msgid "Automatically hide icons when desktop is not in use"
msgstr "當不使用桌面時自動隱藏圖示"

msgid "Automatically show icons when desktop is in use"
msgstr "當使用桌面時自動顯示圖示"

msgid "Automatically show icons when drag/dropping to the desktop"
msgstr "當拖/放到桌面時自動顯示圖示"

msgid "Automatically sort icons into groups based on their name, file type, or other criteria."
msgstr "根據圖示的名稱、文件類型或其他條件自動將圖示分組。"

msgid "Automatically take daily backups (most recent 3 days will be kept)"
msgstr "自動每日備份（將保留最近的3天）"

msgid "Available rules:"
msgstr "可用規則："

msgid "Awaiting for a Config file path to be specified in {0}, or for config to be applied via {1}"
msgstr "等待在 {0} 中指定設定檔路徑，或等待透過 {1} 應用設定"

msgid "Awaiting license file in {0}"
msgstr "正在等待 {0} 中的許可證文件"

msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

msgid "Background Style"
msgstr "背景樣式"

msgid "Backup captured"
msgstr "備份捕獲"

msgid "Backup deleted"
msgstr "備份已刪除"

msgid "Backup Name:"
msgstr "備份名稱:"

msgid "Backup Title"
msgstr "備份標題"

msgid "Basic options"
msgstr "基本選項"

msgid "before"
msgstr "之前"

msgid ""
"Below, you can define rules that will govern where new icons are placed.\n"
"Sample rules are provided or you can create your own - click \"Add rule...\" to get started!"
msgstr ""
"您可在下面定義規則，來控制放置新圖示的位置。\n"
"提供規則範例，或者您可建立自己的規則 - 按一下「加入規則…」開始！"

msgid "between"
msgstr "介於"

msgid "Blend"
msgstr "混合"

msgid "Blend background into wallpaper with Chameleon"
msgstr "使用 Chameleon 將背景混合到壁紙中"

msgid "Blend icons into wallpaper"
msgstr "將圖示融入桌布"

msgid "Blend icons into wallpaper with Chameleon"
msgstr "使用 Chameleon 將圖標混合到壁紙中"

msgid "Blend into wallpaper with Chameleon"
msgstr "使用 Chameleon 融入壁紙"

msgid "Blend your icons into your wallpaper, and enjoy the all new peace of mind."
msgstr "將您的圖示融入您的桌布中，享受全新的安心。"

msgid "Blue Fence area backgrounds"
msgstr "藍色柵欄區域背景"

msgid "Blur background"
msgstr "模糊背景"

msgid "Blur group area background"
msgstr "模糊組區域背景"

msgid "Book 15-30min call"
msgstr "預約 15-30 分鐘通話"

msgid "Bottom"
msgstr "底部"

msgid "Brightness:"
msgstr "亮度："

msgid "Business Edition"
msgstr "商業版"

msgid "Business License Management"
msgstr "商業許可證管理"

msgid "By creating program..."
msgstr "透過建立程式…"

msgid "By Default,"
msgstr "在預設情況下，"

msgid "By default..."
msgstr "根據預設…"

msgid "By double-clicking blank space on your desktop, you have activated a feature of Fences called Quick-Hide.\n"
msgstr "透過在您的桌面空白處雙擊，您已啟用了一個名為Quick-Hide的Fences功能。"

msgid "By file-size..."
msgstr "根據檔案大小…"

msgid "By last-modified..."
msgstr "根據上次修改時間…"

msgid "By link target..."
msgstr "根據連結目標…"

msgid "By name..."
msgstr "根據名稱…"

msgid "By the day of the week..."
msgstr "根據星期幾…"

msgid "by the program"
msgstr "根據程式"

msgid "By the time of the day..."
msgstr "根據一天的時間…"

msgid "By type..."
msgstr "根據類型…"

msgid "By usage count..."
msgstr "根據使用次數…"

msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot make a backup while Fences is not enabled."
msgstr "無法在未啟用 Fences 時進行備份。"

msgid "Cannot perform an auto-layout while Fences is not enabled."
msgstr "當未啟用 Fences 時，無法執行自動版面配置。"

msgid "Cannot restore a backup while Fences is not enabled."
msgstr "無法在未啟用 Fences 時還原備份。"

msgid "Chameleon auto-disabled"
msgstr "Chameleon 自動停用"

msgid "Change / resize the font used in Fences' labels"
msgstr "變更/調整分類區標籤使用的字體"

msgid "Change color"
msgstr "變更顏色"

msgid "Change Fence Order"
msgstr "變更分類區順序"

msgid "Change folder..."
msgstr "更改資料夾..."

msgid "Change font"
msgstr "變更字型"

msgid "Change icon tint color..."
msgstr "更改圖示色調顏色..."

msgid "Change Rules Order"
msgstr "變更規則順序"

msgid "Change the order in which rules are applied"
msgstr "變更套用規則的順序"

msgid "Change the order in which your rules are applies by choosing a rule below and using the up/down arrows."
msgstr "選擇以下規則並利用向上/向下箭頭變更套用規則的順序。"

msgid ""
"Changing the background or tint color will disable Chameleon when the option \"Show Fence groups in full color on mouseover\" or \"when desktop is active\" is not enabled.\n"
"\n"
"If you'd like to turn it back on, click here."
msgstr "更改背景或色彩調整將會停用 Chameleon，當\"顯示全色的Fence 群組在滑鼠指向時\"或\""

msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Choose a color for your Fence groups, and adjust Fence labels to suit your tastes."
msgstr "為您的分類區選擇顏色，調整分類區標籤符合您的喜好。"

msgid ""
"Choose a color from your wallpaper\n"
"to find the accent color for you"
msgstr "從你的桌布中選擇一種顏色，以幫你找到突出色彩。"

msgid "Choose a default Fence for new icons, or automatically place icons in Fences by name, size, filetype, or a variety of customizable criteria."
msgstr "為新圖示選擇預設分類區，或依照名稱、大小、檔案類型或各種客製化條件自動在分類區放置圖示。"

msgid "Choose a different folder"
msgstr "選擇其他資料夾"

msgid "Choose a different folder..."
msgstr "選擇其他資料夾…"

msgid "choose a Fence..."
msgstr "選擇分類區…"

msgid "Choose a folder"
msgstr "選擇一個資料夾"

msgid "Choose a folder to place this Fence into"
msgstr "選擇要放置此分類區的資料夾"

msgid "Choose a Layout"
msgstr "選擇版面配置"

msgid ""
"Choose a layout to help get me started\n"
"(Recommended for most users, easy to undo)"
msgstr ""
"選擇版面配置來幫我上手\n"
"(建議大多數使用者，易於復原)"

msgid "Choose an existing layout, or start new. Configure your desktop how it should look for the customer on first-boot, including which icons should appear in which Fences, and in what order. Please note the customer may not have all of the icons that you do."
msgstr "選擇一種現有的佈局，或開始新建。配置您的桌面，以讓客戶在首次啟動時看到這種外觀，包括哪些圖標應該出現在哪些Fences中，並按照什麼順序。請注意，客戶可能並不具有您所擁有的所有圖標。"

msgid "Choose folder"
msgstr "選擇資料夾"

msgid "Choose from more icon types..."
msgstr "從更多圖示類型選擇…"

msgid "Choose layout"
msgstr "選擇版面配置"

msgid "Choose Resolution"
msgstr "選擇解析度"

msgid "Classic icons"
msgstr "傳統圖示"

msgid "Click && drag the edge or titlebar of a Fence group to move or resize."
msgstr "按一下並拖曳分類區邊緣或標題列來移動或調整大小。"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Color customization is unavailable with Chameleon"
msgstr "Chameleon 不支援顏色自訂"

msgid "Color intensity:"
msgstr "顏色強度："

msgid "Color picker"
msgstr "顏色選擇器"

msgid "Compatibility issue found..."
msgstr "發現相容性問題…"

msgid "Compatibiliy issue found..."
msgstr "發現相容性問題…"

msgid "Complex multi-monitor deployments"
msgstr "複雜的多顯示器部署"

msgid "Compressed file"
msgstr "壓縮檔"

msgid "Config Import / Export"
msgstr "配置導入/匯出"

msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Configure Fences"
msgstr "設定 Fences"

msgid "Configure Fences..."
msgstr "配置Fences..."

msgid "Contact deployment team to learn more."
msgstr "聯繫部署團隊以了解更多。"

msgid "Contact our deployment team to learn more."
msgstr "聯絡我們的部署團隊以瞭解更多。"

msgid "Contact our deployments team to help plan your deployment."
msgstr "聯絡我們的部署團隊以協助規劃您的部署。"

msgid "Contact our deployment-support team to discuss your deployment needs."
msgstr "聯繫我們的部署支援團隊以討論您的部署需求。"

msgid "Contact Sales"
msgstr "聯繫銷售部門"

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "Continue?"
msgstr "繼續？"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "Conveniently access any folder right from a Fence group, with your choice of view style."
msgstr "利用您選擇的檢視樣式從分類區方便存取任何資料夾。"

msgid "Copy color"
msgstr "複印顏色"

msgid "Copy Fence color"
msgstr "複製柵欄顏色"

msgid "Copy from Fence background color"
msgstr "從Fence背景色複製"

msgid "Copy from icon tint color"
msgstr "從圖示的色調顏色複製"

msgid "Copy group style"
msgstr "複製群組風格"

msgid "Copy/paste/reset group style"
msgstr "複製/貼上/重設群組樣式"

msgid "Copyright © {0}-{1} {2}. All Rights Reserved."
msgstr "Copyright © {0}-{1} {2}.版權所有。"

msgid "Create a Fence™"
msgstr "建立分類區"

msgid "Create an empty Fence and then return here to select it."
msgstr "創建一個空的Fence，然後返回此處選擇它。"

msgid "Create error report package for technical support"
msgstr "為技術支持創建錯誤報告套件"

msgid "Create Fence from a Folder"
msgstr "從資料夾建立分類區"

msgid "Create Fence groups with left and right mouse buttons"
msgstr "利用滑鼠左鍵和右鍵建立分類區"

msgid "Create Fence groups with left mouse button only"
msgstr "僅利用滑鼠左鍵建立分類區"

msgid "Create Fence groups with right mouse button only"
msgstr "僅利用滑鼠右建立分類區"

msgid "Create Fence® from these icons"
msgstr "從這些圖示建立分類區"

msgid "Create Fence® here"
msgstr "在此建立分類區"

msgid "Create Folder"
msgstr "建立資料夾"

msgid "Create Folder Portal™ %1"
msgstr "建立Folder Portal™ %1"

msgid "Create Folder Portal™ groups with Alt + Drag/Drop"
msgstr "使用 Alt + 拖/放來建立Folder Portal™"

msgid "Create Folder Portal™ here"
msgstr "在此建立Folder Portal™"

msgid "Create new Fence from these icons"
msgstr "從這些圖示建立新分類區"

msgid "Create new Fence here"
msgstr "在此建立新分類區"

msgid "Create Report Package"
msgstr "創建報告包裹"

msgid "Create tab group"
msgstr "創建標籤組"

msgid "Create tab group?"
msgstr "建立分頁群組？"

msgid ""
"Creates 2 empty Fence groups for you to start using\n"
"(Recommended for most casual users)"
msgstr ""
"從建立 2 個空分類區開始\n"
"(建議大多數非專業使用者)"

msgid "Custom rules"
msgstr "客製化規則"

msgid "Customization Extras"
msgstr "自訂附加功能"

msgid "Customize"
msgstr "自訂"

msgid "Customize icon"
msgstr "自訂圖示"

msgid "Customize your Fence groups"
msgstr "客製化您的分類區"

msgid "Customize your Fence groups' background color & style."
msgstr "自訂您的 Fence 群組的背景顏色和样式。"

msgid "Customize..."
msgstr "客製化…"

msgid "Customizing your Folder Portal groups"
msgstr "客製化Folder Portals"

msgid "Daily Backup"
msgstr "每日備份"

msgid "Daily Snapshot"
msgstr "每日快照"

msgid "Dark"
msgstr "暗色"

msgid "Darken Fence area title bars"
msgstr "加深分類區區域的標題列"

msgid "Darken titlebar areas"
msgstr "使標題列區域變暗"

msgid "Darker"
msgstr "較暗"

msgid "Date added to Fence"
msgstr "加入分類區的日期"

msgid "Date created"
msgstr "建立日期"

msgid "Date modified"
msgstr "修改日期"

msgid "Date Taken:"
msgstr "拍攝日期："

msgid "days left in your free trial"
msgstr "免費試用期剩餘天數"

msgid "Delete Backup"
msgstr "刪除備份"

msgid "Delete rule..."
msgstr "刪除規則…"

msgid "Delete this rule"
msgstr "刪除此規則"

msgid "Deployment"
msgstr "部署"

msgid "Deployment options"
msgstr "部署選項"

msgid "Deployment Planning & Support (Recommended to start)"
msgstr "部署規劃與支援（建議開始）"

msgid "Deployment Planning & Support (Start here)"
msgstr "部署規劃與支援（從這裡開始）"

msgid "Deployment style"
msgstr "部署風格"

msgid "Deployment Target"
msgstr "部署目標"

msgid "Deployments"
msgstr "部署"

msgid "Description:"
msgstr "說明："

msgid "Designed and developed by {0}."
msgstr "由 {0} 設計及開發。"

msgid "Desktop Files"
msgstr "桌面檔案"

msgid "Desktop lock did not complete."
msgstr "桌面鎖定未完成。"

msgid "Desktop locked. It will remain locked until you unlock it."
msgstr "桌面已鎖定。它將維持鎖定狀態，直到您將其解除鎖定為止。"

msgid "Desktop Pages"
msgstr "桌面頁"

msgid "Desktop quick-hide"
msgstr "快速隱藏桌面"

msgid "Desktop quick-hide activated"
msgstr "快速隱藏桌面已啟動"

msgid "Desktop Shortcuts"
msgstr "桌面捷徑"

msgid "Desktop unlock did not complete."
msgstr "解除鎖定桌面未完成。"

msgid "Desktop unlocked until the next reboot, or until you re-lock the desktop."
msgstr "解除鎖定桌面，直到下次重新開機，或者直到您重新鎖定桌面。"

msgid "Desktop unlocked. It will remain unlocked until you lock it again."
msgstr "桌面已解除鎖定。它將維持解除鎖定狀態，直到您再次鎖定。"

msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Details (Large)"
msgstr "詳細資訊 (較大)"

msgid "Device management"
msgstr "裝置管理"

msgid "Disable icon tint"
msgstr "停用圖示色彩調整"

msgid "Disable per-Fence transparency"
msgstr "停用個別分類區透明度"

msgid "Disable snapping at any time by holding shift"
msgstr "按住 shift 可隨時停止捕捉"

msgid "Disabled"
msgstr "停用"

msgid "Distribution tools"
msgstr "分發工具"

msgid "Do not show this again"
msgstr "不再顯示此訊息"

msgid "Do nothing"
msgstr "什麼也不做"

msgid "Do you want to remove all of your Fences settings and saved backups?"
msgstr "您要刪除分類區的所有設定及儲存的備份嗎？"

msgid "Document"
msgstr "文件"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Does not apply to Folder Portals"
msgstr "無法套用Folder Portals"

msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

msgid "does not end with"
msgstr "結尾不是"

msgid "does not start with"
msgstr "開頭不是"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Don't preserve my desktop layout"
msgstr "不保存我的桌面配置"

msgid "Don't show this message again"
msgstr "不要再顯示這個訊息"

msgid "Double click Fence titlebar to toggle roll-up"
msgstr "雙擊 Fence 標題欄以切換卷起功能。"

msgid ""
"Double clicking a Fence group's titlebar will cause it to roll-up into its titlebar, saving you space.\n"
"\n"
"Move your mouse over to reveal the Fence, or double-click again to disable. Move Fence to edge of screen to dock to the edge of the screen."
msgstr ""
"在分類區標題列按二下使其縮合至標題列中，節省空間。\n"
"\n"
"將滑鼠游標移至上方以顯示分類區，或再次連按兩下以停用。移動分類區到螢幕邊緣，以便固定在螢幕邊緣。"

msgid "Double clicking will roll-up your Fence!"
msgstr "按兩下縮合您的分類區！"

msgid "Double-click blank space on your desktop at any time to quickly hide / reveal your desktop icons."
msgstr "隨時在桌面的空白處雙擊，可以快速隱藏/顯示您的桌面圖示。"

msgid "Downloads"
msgstr "下載"

msgid "Drag to combine multiple Fence groups into one, and switch between them quickly and easily with Tabs. Hold shift to re-order or detach."
msgstr "將多個Fence組拖動組合成一個，並使用選項卡快速輕鬆地在它们之間切換。"

msgid "Draw a rectangle on your desktop and choose \"Create Fence\"."
msgstr "在桌面繪製矩形，然後選擇「建立分類區」。"

msgid "Drop to add tab"
msgstr "拖放以添加標籤"

msgid "Drop to create tab group"
msgstr "拖放以創建標籤組"

msgid "Drop to detach tab from tab group"
msgstr "將標籤從標籤組拖放以解除附著"

msgid "Drop to merge tab groups"
msgstr "將其拖放以合併分頁群組"

msgid "Edit a Rule"
msgstr "編輯規則"

msgid "Edit background color"
msgstr "編輯背景顏色"

msgid "Edit Background Color"
msgstr "編輯背景顏色"

msgid "Edit color..."
msgstr "編輯顏色..."

msgid "Edit Fence color..."
msgstr "編輯柵欄顏色..."

msgid "Edit Fence Style"
msgstr "編輯柵欄樣式"

msgid "Edit Icon Tint"
msgstr "編輯圖示色調"

msgid "Edit title font"
msgstr "編輯標題字體"

msgid "Edit title font color"
msgstr "編輯標題字體顏色"

msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

msgid "Enable \"flicking\" icons into Fence groups (intended for touch-enabled systems)"
msgstr "啟用「輕彈」圖示到分類區 (觸控系統適用)"

msgid "Enable advanced crash reporting"
msgstr "啟用進階當機報告"

msgid "Enable advanced logging"
msgstr "啟用進階日誌記錄"

msgid "Enable Chameleon"
msgstr "啟用 Chameleon"

msgid "Enable crash reporting"
msgstr "啟用崩潰報告"

msgid "Enable creating new tabs"
msgstr "啟用創建新標籤"

msgid "Enable Fences"
msgstr "啟用 Fences"

msgid "Enable pages"
msgstr "啟用頁面"

msgid "Enable sorting within individual Fence groups (by name, type, size, etc)"
msgstr "在個別分類區啟用排序 (依照名稱、類型、大小…等等)"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "ends with"
msgstr "結尾是"

msgid "Enter title"
msgstr "輸入標題"

msgid "Enterprise Distribution"
msgstr "企業分發"

msgid "Enterprise Distribution Testing Tools"
msgstr "企業分發測試工具"

msgid "Enterprise Edition"
msgstr "企業版"

msgid "Exclude (always show) icons not in groups"
msgstr "排除（總是顯示）不在群組中的圖標"

msgid "Exclude Fence groups docked to edge of the screen"
msgstr "排除固定在螢幕邊緣的分類區"

msgid "Exclude from quick-hide"
msgstr "從快速隱藏中排除"

msgid "Exclude this Fence group from quick-hide"
msgstr "從快速隱藏排除此分類區"

msgid "Exclude this icon from Fences quick-hide"
msgstr "從Fences快速隱藏中排除此圖示"

msgid "Executable file"
msgstr "執行檔"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Export Config to File"
msgstr "將配置匯出到文件"

msgid "Export layout & settings to file"
msgstr "將佈局和設定導出至文件"

msgid "Export your configuration for distribution with installer, on network share, or any preferred method."
msgstr "將您的配置導出以透過安裝程序進行分發，或在網絡共享，或任何首選方法上。"

msgid "Extra large icons"
msgstr "特大圖示"

msgid "Fade-in faded Fence groups when the mouse is over them"
msgstr "當滑鼠游標移至上方時淡化可淡化的分類區"

msgid ""
"Failed to deactivate the local machine.\n"
"\n"
"If you need assistance, please contact us at support@stardock.com"
msgstr ""
"無法停用本機電腦。\n"
"\n"
"如果您需要協助，請透過 support@stardock.com 聯絡我們"

msgid "Fence groups"
msgstr "Fence 群組"

msgid "Fence Name"
msgstr "分類區名稱"

msgid "Fences Color"
msgstr "Fences 顏色"

msgid ""
"Fences deactivated this session.\n"
"\n"
"Please reboot before attempting to reactivate."
msgstr ""
"Fences 已停用此工作階段。\n"
"\n"
"請在嘗試重新啟動前重新開機。"

msgid ""
"Fences detected that Explorer was not closed properly.\n"
"As a precaution, Fences was temporarily disabled.\n"
"\n"
"Would you like to re-enable Fences now?"
msgstr ""
"Fences 偵測到 Explorer 未正確關閉。\n"
"作為預防措施，暫時停用 Fences。\n"
"\n"
"是否要立即重新啟用 Fences？"

msgid ""
"Fences does not appear to be loaded.\n"
"\n"
"Cannot restore inital layout at this time."
msgstr ""
"似乎未載入 Fences。\n"
"\n"
"此時無法還原初始版面配置。"

msgid ""
"Fences does not appear to be loaded.\n"
"\n"
"You may need to reinstall Fences."
msgstr ""
"似乎未載入 Fences。\n"
"\n"
"您可能需要重新安裝 Fences。"

msgid "Fences Error Report"
msgstr "Fences 錯誤報告"

msgid ""
"Fences Folder Portals™ are unavailable in classic mode.\n"
"Please enable Aero to use this feature."
msgstr ""
"Fences Folder Portals™功能無法在傳統模式下使用。\n"
"請啟用 Aero 以使用此功能。"

msgid "Fences for Business"
msgstr "Fences 用於商業"

msgid "Fences for Business allows you to buy licenses in bulk, manage your licenses and assign multiple licenses to a single key, while deploying standardized flexibly-locked configurations across your organization."
msgstr "Fences for Business允許您批量購買許可證，管理您的許可證並將多個許可證分配給單一密"

msgid "Fences for Business helps you deploy managed layouts across your organization, suitable for both small-business and complex multi-department enterprise rollouts."
msgstr "Fences for Business幫助您在組織中部署管理的佈局，適合小型企業和複雜的多部門企業推出。"

msgid ""
"Fences has detected that Explorer was not closed properly.\n"
"As a precaution, Fences has been temporarily disabled.\n"
"\n"
"To re-enable Fences, open Fences' Settings and choose\n"
"\"Enable Fences\"."
msgstr ""
"Fences 偵測到資源管理器未正確關閉。\n"
"作為預防措施，Fences 已暫時停用。\n"
"\n"
"若要重新啟用 Fences，請開啟 Fences 的「設定」並選擇\n"
"「啟用圍籬」。"

msgid ""
"Fences has detected that Explorer was not closed properly.\n"
"As a precaution, Fences has been temporarily disabled.\n"
"\n"
"To re-enable Fences, right click your desktop and choose\n"
"\"Enable Fences\"."
msgstr ""
"Fences 偵測到 Explorer 未正確關閉。\n"
"作為預防措施，暫時停用 Fences。\n"
"\n"
"要重新啟用 Fences，請在桌面按一下滑鼠右鍵，然後選擇\n"
"「啟用 Fences」。"

msgid "Fences has detected that its integrity has been compromised. There may be a problem with your Fences installation. It is recommended you uninstall and reinstall Fences."
msgstr "Fences 偵測到完整性遭入侵。您的 Fences 安裝可能發生問題。建議您解除安裝 Fences 並重新安裝。"

msgid "Fences has not been activated."
msgstr "Fences 尚未啟動。"

msgid "Fences has updated its App Compatibility settings, so that you will no longer see User Account Control prompts while using Fences. Please log off & log on or reboot for this change to take effect."
msgstr "Fences已更新其應用程式相容性設定，因此您使用Fences時將不再看到使用者帳戶控制提示。請登出並重新登入或重啓電腦以使此變更生效。"

msgid ""
"Fences is currently disabled.\n"
"\n"
"Would you like to re-enable Fences?"
msgstr ""
"Fences 目前已停用。\n"
"\n"
"是否要重新啟用 Fences？"

msgid ""
"Fences is currently disabled.\n"
"It must be enabled to restore your inital snapshot, however enabling Fences will first revert your icons' positions to where they were when Fences was last loaded. This may not be desired.\n"
"\n"
"Do you want to continue with the restore anyways?"
msgstr ""
"Fences 目前已停用。\n"
"必須啟用才能還原您的初始快照，然而啟用 Fences 會先把圖示還原到上次載入 Fences 時的位置。這可能不是想要的結果。\n"
"\n"
"您是否仍要繼續還原工作？"

msgid "Fences is not compatible with DeskScapes on Windows XP. Please go to \"Tools\", press the link for \"More Tools...\", and uncheck \"Enable Fences\" then reboot."
msgstr "Fences 與 Windows XP 的 DeskScapes 不相容。請前往「工具」，按下「更多工具…」，並取消選取「啟用 Fences」，然後重新開機。"

msgid "Fences is not yet loaded."
msgstr "柵欄尚未載入。"

msgid "Fences license validation failed. Try again?"
msgstr "Fences 授權驗證失敗。重試？"

msgid ""
"Fences needs a reboot in order to finish installation.\n"
"Please reboot your computer to use Fences."
msgstr ""
"Fences 需要重新啟動才能完成安裝。\n"
"請重新啟動電腦才能使用 Fences。"

msgid "Fences noticed that you moved an icon within a sorted Fence. Would you like to disable sorting in that Fence so you can move icons freely within it?"
msgstr "Fences 注意到您在排序的分類區中移動圖示。您想停用該分類區的排序，讓您可自由移動圖示嗎？"

msgid "Fences OEM Layout Builder"
msgstr "Fences OEM 版面配置建立器"

msgid "Fences' Preferences experienced an error, please try again."
msgstr "Fences 喜好設定發生錯誤，請再試一次。"

msgid "Fences Rules"
msgstr "Fences 規則"

msgid "Fences Uninstall"
msgstr "Fences 解除安裝"

msgid "Fences Update Available"
msgstr "Fences 有可用更新"

msgid "Fences was designed to help you use your desktop. To help you get started, Fences can create a couple starter-Fences and do a quick cleanup of your desktop. "
msgstr "Fences 目的在於協助您使用桌面。為了幫助您上手，Fences 可建立幾個入門分類區並快速清理桌面。 "

msgid "Fences will remember which desktop page you were on the last time you were on a virtual desktop, and restore it when you return to that virtual desktop."
msgstr "Fences會記住您上次在虛擬桌面上時所在的桌面頁面，並在您返回該虛擬桌面時恢復它。"

msgid "Fences: \"Times Opened\" sorting information"
msgstr "Fences：「開啟時間」排序資訊"

msgid "Fences: Compatibility issue found..."
msgstr "Fences：發現相容性問題…"

msgid "Fences: Turn off sorting?"
msgstr "Fences：要關閉排序嗎？"

msgid "Fence™ is a Trademark of {0}."
msgstr "Fence™ 是 {0} 的商標。"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

msgid "File was created"
msgstr "檔案已建立"

msgid "files"
msgstr "檔案"

msgid "Files & Documents"
msgstr "檔案與文件"

msgid "Fine tune Fences' rules to the exact criteria that suits your needs."
msgstr "微調 Fences 規則，滿足您的真實需求。"

msgid "Fine tune the look, feel and behavior of your Fence groups"
msgstr "微調分類區外觀、質感及行為"

msgid "First-Use Backup"
msgstr "首次使用備份"

msgid "First-Use Snapshot"
msgstr "首次使用快照"

msgid "Fix desktop icon spacing"
msgstr "修復桌面圖示間距"

msgid "Flat"
msgstr "平坦"

msgid "FlickSensitivity"
msgstr "輕彈敏感度"

msgid "Folder to create"
msgstr "要建立的資料夾"

msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

msgid "For extra-messy desktops, performs a one-time sorting of shortcuts, files, and folders into Fence groups"
msgstr "對於超混亂的桌面，可一次把捷徑、檔案及資料夾排序到 Fences"

msgid "Fully visible"
msgstr "完全可見"

msgid "General Desktop (No Fence)"
msgstr "一般桌面 (無分類區)"

msgid "Generate"
msgstr "產生"

msgid "Generate license distributable file"
msgstr "生成許可證可分發文件"

msgid "Generate license file"
msgstr "產生許可證文件"

msgid "Getting started"
msgstr "開始使用"

msgid "Getting started with Fences"
msgstr "開始使用 Fences"

msgid "Give backup a name"
msgstr "給備份命名"

msgid "go to"
msgstr "前往"

msgid "Go to Website"
msgstr "前往網站"

msgid "Group Placements"
msgstr "群組放置"

msgid "Group Properties"
msgstr "群組屬性"

msgid "Group spacing & snapping"
msgstr "群組間距和吸附"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Handle your more complex distribution needs with simple notation, trackable in version control and adaptable to a variety of deployment scenarios."
msgstr "處理您更複雜的分發需求，使用簡單的記號，可以在版本控制中進行追蹤，並適"

msgid ""
"Hi\n"
"Test"
msgstr ""
"您好\n"
"測試"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Hide \"Fences for Business\""
msgstr "隱藏 \"Fences for Business\""

msgid "Hide all desktop icons and Fence groups"
msgstr "隱藏所有桌面圖示和Fence群組"

msgid "Hide and show your desktop icons instantly with a double-click."
msgstr "按兩下即可立即隱藏及顯示桌面圖示。"

msgid "Hide details header"
msgstr "隱藏詳細資料標題"

msgid "Hide Fence groups only"
msgstr "僅隱藏 Fence 群組"

msgid "Hide for all icons"
msgstr "隱藏所有圖示"

msgid "Hide for document links"
msgstr "隱藏檔案連結"

msgid "Hide for folder links"
msgstr "隱藏資料夾連結"

msgid "Hide for program links"
msgstr "隱藏程式連結"

msgid "Hide for web links"
msgstr "隱藏網頁連結"

msgid "Hide icons not in Fence groups"
msgstr "隱藏不在Fence群組中的圖示"

msgid "Hide scrollbars when inactive"
msgstr "不活動時隱藏捲軸"

msgid "Hide shortcut arrows from links, fade your Fence groups until mouseovered, and upgrade the look of your scrollbars with Fences' new custom-skinned scrollbars."
msgstr "隱藏連結的捷徑箭頭，淡化分類區直到滑鼠顯示在上方，利用 Fences 全新客製化外觀捲軸來升級捲軸外觀。"

msgid "Hide shortcut arrows on desktop icons"
msgstr "隱藏桌面圖示的捷徑箭頭"

msgid "Hide text on desktop icons"
msgstr "隱藏桌面圖示的文字"

msgid "Hide titlebar when navigating"
msgstr "在導航時隱藏標題欄"

msgid "Hold Alt and drag/drop any folder onto your desktop to quickly create a Folder Portal. You can also right click any folder and choose \"Show this folder on the desktop\"."
msgstr "按住 Alt 鍵並將資料夾拖放到桌面，快速建立Folder Portal。您可在資料夾上按一下右鍵，然後選擇「在桌面顯示此資料夾」。"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Hot Corner"
msgstr "熱點角落"

msgid "Hot Keys"
msgstr "快速鍵"

msgid "How to adjust the appearance of individual Fence groups"
msgstr "如何調整個別分類區的外觀"

msgid "How to change the order of the icons in a Folder Portal"
msgstr "如何變更Folder Portal的圖示順序"

msgid "How to change the size of the icons in a Folder Portal"
msgstr "如何變更Folder Portal的圖示大小"

msgid "How to change the view style of the Folder Portal"
msgstr "如何變更Folder Portal的檢視樣式"

msgid "How to Configure Fences"
msgstr "如何設定 Fences"

msgid "How to create a Folder Portal group"
msgstr "如何建立Folder Portal"

msgid "How to create a new desktop page"
msgstr "如何建立新桌面頁"

msgid "How to create a new page"
msgstr "如何創建新頁面"

msgid "How to distribute license/settings"
msgstr "如何分配許可證/設定"

msgid "How to exclude individual Fence groups"
msgstr "如何排除個別分類區"

msgid "How to hide/show the header on a 'details view' Folder Portal"
msgstr "如何在「詳細資訊檢視」Folder Portal隱藏/顯示標題"

msgid "How to move icons or Fence groups between desktops"
msgstr "如何在桌面之間移動圖示或分類區"

msgid "How to move icons or Fence groups between pages"
msgstr "如何移動圖示或Fence群組到不同頁面"

msgid "How to quickly navigate up to the root folder"
msgstr "如何快速導航至根資料夾"

msgid "How to quickly open the folder in a window"
msgstr "如何在視窗快速開啟資料夾"

msgid "How to remove a Folder Portal group"
msgstr "如何移除Folder Portal"

msgid "How to use"
msgstr "使用方法"

msgid "How to use desktop pages"
msgstr "如何使用桌面頁面"

msgid "How to use pages"
msgstr "如何使用頁面"

msgid "How to use with a keyboard"
msgstr "如何使用鍵盤"

msgid "How to use with a touch-enabled system"
msgstr "如何搭配觸控系統使用"

msgid "Hue:"
msgstr "色調："

msgid "icon"
msgstr "圖示"

msgid "Icon opacity"
msgstr "圖標不透明度"

msgid "Icon Opacity"
msgstr "圖示不透明度"

msgid "Icon Order and Placement"
msgstr "圖標順序和放置"

msgid "Icon spacing"
msgstr "圖標間距"

msgid "Icon Tint"
msgstr "圖示色調"

msgid "Icon transparency && fading Fence groups"
msgstr "圖示透明度與淡化分類區"

msgid "Icon was created during a certain day of the week..."
msgstr "圖示建立於一週的特定日子…"

msgid "Icon was created during a certain time of the day..."
msgstr "圖示建立於一天的特定時間…"

msgid "Icon was used"
msgstr "圖示已使用"

msgid "icons"
msgstr "圖示"

msgid "Icons created"
msgstr "圖示已建立"

msgid "Icons created during certain times of the day..."
msgstr "圖示建立於一天的特定時間…"

msgid "Icons created on certain days of the week..."
msgstr "圖示建立於一週的特定日子…"

msgid "Icons in a Folder Portal cannot be manually repositioned. To change the order of icons in a Folder Portal, right-click in an empty part of the Fence, select Sort By, and choose an option."
msgstr "Folder Portal的圖示無法手動重新置放。若要變更Folder Portal的圖示順序，請在分類區的空白部分按一下滑鼠右鍵，選取「排序依據」，然後選擇選項。"

msgid "Icons in Folder Portals cannot be repositioned."
msgstr "Folder Portals的圖示無法重新置放。"

msgid "Icons last modified"
msgstr "上次修改的圖示"

msgid "Icon's name contains..."
msgstr "圖示名稱包含…"

msgid "Icon's name does not contain..."
msgstr "圖示名稱不包含…"

msgid "Icon's name ends with..."
msgstr "圖示名稱結尾是…"

msgid "Icon's name starts with..."
msgstr "圖示名稱開頭是…"

msgid "Icons used"
msgstr "已使用的圖示"

msgid "Icons whose file size"
msgstr "圖示檔案大小"

msgid "Icons whose name"
msgstr "圖示名稱"

msgid "Icons whose name contains..."
msgstr "圖示名稱包含…"

msgid "Icons whose name starts/ends with..."
msgstr "圖示名稱開頭/結尾是…"

msgid "Icons whose type"
msgstr "圖示類型"

msgid "Icons with file sizes greater than..."
msgstr "圖示檔案大小超過…"

msgid "If hidden, unhide my desktop icons when switching pages"
msgstr "如果隱藏，在切換頁面時取消隱藏我的桌面圖示"

msgid "If you have not yet used the option \"Enable advanced logging\" from this menu, we recommend you selecting this and following those instructions first."
msgstr "如果您尚未從此選單中使用“Enable advanced logging”選項，我們建議您先選擇此選項並依照那些指示進行操作。"

msgid "If you have several different multi-monitor/multi-resolution layout you'd like to deploy, we're here to help."
msgstr "如果您有多個不同的多監視器/多解析度佈局您想要部署，我們在這裡幫忙。"

msgid "Ignore for now"
msgstr "暫時忽略"

msgid "I'll create Fence groups on my own"
msgstr "我會自己建立我的分類區"

msgid "Image"
msgstr "影像"

msgid "Images"
msgstr "影像"

msgid "Immediately"
msgstr "立即"

msgid "Import Config from File"
msgstr "從檔案導入配置"

msgid "Import layout & settings from file"
msgstr "從文件導入佈局和設置"

msgid "Inherit view mode from parent"
msgstr "從父項目繼承視圖模式"

msgid "Inside-group icon spacing"
msgstr "在組內的圖示間距"

msgid "Installation complete!"
msgstr "安裝完成！"

msgid "Instructions"
msgstr "指示"

msgid "is"
msgstr "是"

msgid "is now available"
msgstr "現已提供"

msgid "Item type"
msgstr "項目類型"

msgid "Join"
msgstr "加入"

msgid "Just create a couple Fence groups"
msgstr "只需建立一些分類區"

msgid "Just perform auto-layout"
msgstr "只需執行自動版面配置"

msgid "Just restore backup"
msgstr "只需恢復備份"

msgid "Keep groups lined up when moving"
msgstr "當移動時維持分類區貼齊"

msgid "Keep groups sized to even multiples of icons (1x1, 2x2, 3x2, etc) when resizing"
msgstr "調整大小時，將分類區的大小維持為圖示的倍數 (1x1、2x2、3x2 等)"

msgid "Keep groups spaced"
msgstr "維持分類區保持間隔"

msgid "Keep rules applied at all times"
msgstr "總是套用規則"

msgid "Kiosk Mode (Lock Desktop)"
msgstr "Kiosk 模式（鎖定桌面）"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Large icons"
msgstr "大圖示"

msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

msgid "Layout & settings distribution"
msgstr "佈局與設定分發"

msgid "Layout & style"
msgstr "版面配置與樣式"

msgid "Layout auto-adjustments"
msgstr "版面配置自動調整"

msgid "Layout backups"
msgstr "佈局備份"

msgid "Layout Builder"
msgstr "版面配置建立器"

msgid "Layout management"
msgstr "版面管理"

msgid "Layout Name:"
msgstr "版面配置名稱："

msgid "Layout snapshots"
msgstr "版面配置快照"

msgid "Layout tools and snapshots"
msgstr "版面配置工具和快照"

msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

msgid "Left click"
msgstr "點擊左鍵"

msgid "Legal Information"
msgstr "法律資訊"

msgid "Less"
msgstr "較少"

msgid "less than"
msgstr "少於"

msgid "License distribution"
msgstr "授權分發"

msgid "License Information, Invoicing and Purchasing"
msgstr "授權資訊，開票和採購"

msgid "License Management"
msgstr "授權管理"

msgid "License not yet validated"
msgstr "授權尚未驗證"

msgid "Licensing"
msgstr "授權"

msgid "Lightly bounce after switching pages"
msgstr "切換頁面後輕輕彈起"

msgid "Lightness:"
msgstr "亮度："

msgid "Like on your mobile phone, swipe between multiple screens of icons. Great for keeping different desktops for different topics, and works great with the keyboard or mouse."
msgstr "就像在手機上一樣，在多個圖示螢幕之間滑動。非常適合為不同的主題保留不同桌面，並且可搭配鍵盤或滑鼠使用。"

msgid "Link's target contains..."
msgstr "連結的目標包含…"

msgid "Link's target does not contain..."
msgstr "連結的目標不包含…"

msgid "Link's target ends with..."
msgstr "連結的目標結尾是…"

msgid "Link's target starts with..."
msgstr "連結的目標開頭是…"

msgid "Links whose target"
msgstr "連結的目標"

msgid "List"
msgstr "清單"

msgid "List (Large)"
msgstr "清單 (大)"

msgid "List Horizontal"
msgstr "水平清單"

msgid "List Horizontal (Large)"
msgstr "水平列表（大）"

msgid "Load"
msgstr "載入"

msgid "Loading List..."
msgstr "正在載入清單…"

msgid "Local testing tools"
msgstr "本地測試工具"

msgid "Lock desktop"
msgstr "鎖定桌面"

msgid "Lock Desktop"
msgstr "鎖定桌面"

msgid "Lock desktop upon deployment"
msgstr "部署後鎖定桌面"

msgid "Lock Fences"
msgstr "鎖定分類區"

msgid ""
"Logging will begin the next time you log in.\n"
"\n"
"Please log off and log on or reboot, reproduce the issue at least twice (rebooting again as necessary to show the issue at least a couple of times; the more you can show the issue the better), and then use the \"Create error report package\" menu item to submit a report. Thank you!\n"
"\n"
"Once your issue is resolved, don't forget to turn this setting back off for best performance."
msgstr ""
"下次您登入時，日誌記錄將開始。\n"
"\n"
"請登出並重新登入或重新啟動，至少再現問題兩次（如必要，再次重新啟動以至少顯示問題兩次；顯示問題的次數越多越好），然後使用\"創建錯誤報告包\"菜單項提交報告。謝謝！\n"
"\n"
"一旦您的問題解決，請別忘了關閉此設定以獲得最佳效能。"

msgid "Maintain backups and adjust layout settings."
msgstr "保持備份並調整布局設置。"

msgid "Maintain backups and adjust your layout settings."
msgstr "維護備份並調整佈局設定。"

msgid "Maintain daily backups (most recent 3 days will be kept)"
msgstr "維護每日備份（將保留最近3天的備份）"

msgid "Maintain sorting"
msgstr "維持排序"

msgid "Make laying out your desktop a snap ; snapping helps keep your Fence groups in line, and sized to even multiples of icons. Fences' layout tools also help you preserve your desktop's layout through screen resolution changes and when plugging in new monitors."
msgstr "讓桌面採取貼齊的版面配置；貼齊有助讓您的分類區維持整潔，大小甚至可以容納多個圖示。Fences 的版面配置工具還可在變更螢幕解析度和插入新顯示器時幫助您保留桌面配置。"

msgid "Make laying out your desktop a snap ; snapping helps keep your Fences in line, and sized to even multiples of icons. Fences' layout tools also help you preserve your desktop's layout through screen resolution changes and when plugging in new monitors."
msgstr "將您的桌面布局變得輕而易舉；吸附功能可讓你的Fences整齊劃一，且大小對齊圖示的倍數。 Fences的布局工具也能在螢幕解析度變動或是連接新的監視器時，保持桌面佈局不變。"

msgid "Manage product key"
msgstr "管理產品金鑰"

msgid "Manage sorting rules"
msgstr "管理排序規則"

msgid "Manage subscription"
msgstr "管理訂閱"

msgid "Managed Deployments"
msgstr "管理部署"

msgid "Medium icons"
msgstr "中圖示"

msgid "Menu Only"
msgstr "只有選單"

msgid "Merge tab groups"
msgstr "合併標籤組"

msgid "Merge tab groups?"
msgstr "合併標籤組？"

msgid "Midnight"
msgstr "午夜"

msgid "minutes ago"
msgstr "分鐘之前"

msgid ""
"Mismatching file versions detected.\n"
"A reboot may be required to complete installation."
msgstr ""
"檢測到檔案版本不匹配。\n"
"可能需要重新啟動以完成安裝。"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "More options"
msgstr "更多選項"

msgid "More options..."
msgstr "更多選項…"

msgid "more than"
msgstr "超過"

msgid "Mouse over the title of a Fence group and click to rename."
msgstr "將滑鼠游標移到分類區標題，然後按一下來重新命名。"

msgid "Move tab to the left"
msgstr "將標籤移到左邊"

msgid "Move tab to the right"
msgstr "將標籤移到右邊"

msgid "Move titlebar to bottom when near top of screen"
msgstr "當接近螢幕上方時，將標題列移至底部"

msgid "Move titlebar to the bottom when near the top of the screen"
msgstr "當接近螢幕頂部時，將標題欄移至底部"

msgid "Move to bottom when near top of screen"
msgstr "當靠近螢幕頂部時移至底部"

msgid "Music & Video"
msgstr "音樂與影片"

msgid "Music or video"
msgstr "音樂或影片"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Name your new Fence"
msgstr "命名您的新分類區"

msgid "Name-based rules"
msgstr "基於名稱的規則"

msgid "Navigate back"
msgstr "往前瀏覽"

msgid "Navigate to root"
msgstr "導航至根目錄"

msgid "Navigate to root folder to rename this Fence"
msgstr "導航至根文件夾以重新命名此 Fence"

msgid "Navigate to root folder upon losing focus"
msgstr "在失去焦點時導航到根文件夾"

msgid "Navigate up"
msgstr "向上導航"

msgid "Never"
msgstr "從不"

msgid "Never ask me to make a backup again"
msgstr "從不要求我再次進行備份"

msgid "New '%s' are now set to go to the Fence '%s'"
msgstr "新的「%s」現在設定為移至「%s」分類區"

msgid "New %s currently go to '%s'"
msgstr "新的 %s 目前移至「%s」"

msgid "New %s currently go to this Fence"
msgstr "新的 %s 目前移至此分類區"

msgid "New Folder Panel"
msgstr "新增資料夾窗格"

msgid "New Folder Portal tab"
msgstr "新的 Folder Portal 標籤"

msgid "New Icons && Rules"
msgstr "新圖示與規則"

msgid "new icons should be placed in this Fence: "
msgstr "新圖示應該放在此分類區： "

msgid "New in Fences 5! Reduce visual clutter by blending your icons with the wallpaper."
msgstr "《柵欄 5》的新功能！透過將圖標與壁紙混合來減少視覺混亂。"

msgid "New name:"
msgstr "新名稱："

msgid "New Rule"
msgstr "新規則"

msgid "New tab"
msgstr "新標籤"

msgid "Next steps"
msgstr "接下來的步驟"

msgid "No"
msgstr "編號"

msgid "No groups found"
msgstr "找不到群組"

msgid "No groups found."
msgstr "找不到群組。"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Noon"
msgstr "中午"

msgid "not"
msgstr "非"

msgid "Not a valid day."
msgstr "無效的日子。"

msgid ""
"Not all files could be removed.\n"
"\n"
"Remove this Fence how?"
msgstr ""
"並非所有檔案都可移除。\n"
"\n"
"如何刪除此分類區？"

msgid ""
"Note, your current icon positions will be\n"
"backed up before any layout is applied."
msgstr ""
"請注意，在套用任何版面配置之前會\n"
"備份您目前的圖示位置。"

msgid "Notepad"
msgstr "記事本"

msgid "Number of screens"
msgstr "螢幕數"

msgid "Number of times opened"
msgstr "開啟次數"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Ok"
msgstr "好的"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "on"
msgstr "在"

msgid "on a weekday"
msgstr "工作日"

msgid "on a weekend"
msgstr "週末"

msgid "On first run, Fences gave the opportunity to automatically sort your desktop icons into a few basic categories, to make it easier to start using the program. Would you like to perform this auto-layout again?"
msgstr "在第一次執行時，Fences 讓您有機會自動把桌面圖示分類為幾個基本類別，讓您更容易開始使用程式。您要再次執行此自動版面配置嗎？"

msgid "On monitor configuration changes..."
msgstr "在監視器配置變更時..."

msgid "On Mouseover"
msgstr "在滑鼠移至上方時"

msgid "on the Desktop"
msgstr "在桌面"

msgid "Only Folder Portal groups found."
msgstr "只找到 Folder Portal 群組。"

msgid ""
"Only TrueType fonts can be used.\n"
"\n"
"Please choose another font."
msgstr ""
"只能使用 TrueType 字型。\n"
"\n"
"請選擇其他字型。"

msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

msgid "Open Fences Settings"
msgstr "開啟藍牙設定。"

msgid "Open folder"
msgstr "開啟資料夾"

msgid "Open Folder Portal quickly by double-clicking"
msgstr "按兩下快速開啟Folder Portal"

msgid "Open this folder"
msgstr "開啟此資料夾"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Organize"
msgstr "整理"

msgid "Organize icons based on custom rules"
msgstr "根據客製化規則整理圖示"

msgid "Organize icons based on their link's target"
msgstr "根據連結的目標整理圖示"

msgid "Organize icons based on their name"
msgstr "根據圖示名稱整理圖示"

msgid "Organize icons based on time"
msgstr "根據時間整理圖示"

msgid "Other (enter the executable's filename)"
msgstr "其他 (輸入執行檔的檔案名稱)"

msgid "Other (enter your own list)"
msgstr "其他 (請輸入您自己的清單)"

msgid "other types"
msgstr "其他類型"

msgid "Outline Fence areas"
msgstr "框出分類區"

msgid "Output multi-monitor debug report"
msgstr "輸出多顯示器調試報告"

msgid "outside of"
msgstr "之外"

msgid "Packaged for distribution with installer, on network share, or any preferred method."
msgstr "配套安裝程序、網絡共享或任何偏好的方式進行分發。"

msgid "Page switching"
msgstr "頁面切換"

msgid "Pages"
msgstr "頁面"

msgid "Panels on left edge"
msgstr "左側邊緣的面板"

msgid "Panels on right edge"
msgstr "右側邊緣的面板"

msgid "Paste color"
msgstr "貼上顏色"

msgid "Paste Fence color"
msgstr "貼上柵欄顏色"

msgid "Paste group style"
msgstr "貼上群組樣式"

msgid "Peek"
msgstr "懸浮風"

msgid "Peek brings your Fence groups to the top instantly, using the taskbar, hotcorners or hotkeys."
msgstr "Peek 使用工作列、熱角或熱鍵立即將您的 Fence 群組帶到頂部。"

msgid "Per-Fence Customization"
msgstr "客製化個別分類區"

msgid "Perform automatic layout"
msgstr "執行自動版面配置"

msgid "Personalization"
msgstr "個人化"

msgid "Personalize"
msgstr "個人化"

msgid "Photos"
msgstr "相片"

msgid "Pick color from screen"
msgstr "從螢幕選擇顏色"

msgid "pixels apart when moving"
msgstr "移動時像素分開"

msgid "Place all new icons in the general desktop area by default"
msgstr "預設把所有新圖示放置在一般桌面區"

msgid "Place all new icons in this Fence by default"
msgstr "預設在此分類區放置所有新圖示"

msgid "Place folders first"
msgstr "先放置資料夾"

msgid "Place new icons based on the file's size..."
msgstr "根據檔案大小放置新圖示…"

msgid "Place new icons based on what program created it..."
msgstr "根據建立的程式放置新圖示…"

msgid "Please click here to be in touch with our deployments team."
msgstr "請點擊此處與我們的部署團隊取得聯繫。"

msgid "Please limit title length to 500 characters or less."
msgstr "標題長度請限制在 500 個字元以內。"

msgid "Please log off and log on to see the changed effect."
msgstr "請登出並重新登入以查看更改後的效果。"

msgid "Please note:"
msgstr "請注意："

msgid "Please pick which option best suits your needs:"
msgstr "請選擇最適合您需求的選項："

msgid "Please recreate the issue, and *be sure to include your name* in the crash-report dialog that appears. Share this name with customer support so that they can find your report. Thank you!"
msgstr "請重新建立問題，* 確保在出現的當機報告對話框包含您的姓名 *。跟客戶支援部門分享此名稱，讓其找到您的報告。謝謝您！"

msgid "Please select another theme to restore your Fence group' appareance."
msgstr "請選擇另一主題來還原您的分類區外觀。"

msgid ""
"Please upload the file \"{0}\" at \"{1}\" to our web upload at \"{2}\", and then let our team know the upload is complete.\n"
"\n"
"Thank you for your help and patience while we look in to your issue.\n"
"- The Stardock Fences Team"
msgstr ""
"請將 \"{0}\" 檔案上傳至 \"{1}\" 的我們的網路上傳系統 \"{2}\"，然後通知我們的團隊上傳完成。\n"
"\n"
"感謝您的協助和耐心等待，我們正在檢查您的問題。\n"
"- Stardock Fences 團隊"

msgid "Positions"
msgstr "位置"

msgid "Power-up your desktop"
msgstr "啟動桌面"

msgid "Pre-Install Backup"
msgstr "安裝前備份"

msgid "Pre-Install Snapshot"
msgstr "預先安裝快照"

msgid "Pre-Install snapshot not found."
msgstr "找不到預先安裝的快照。"

msgid "Preserve my layout by scaling my Fence groups (legacy)"
msgstr "保留我的Fence群組（舊版）的佈局比例"

msgid "Pro tip! The quickest way edit Fences' settings is to right-click the desktop and choose \"Configure Fences\"."
msgstr "專業提示！若要編輯 Fences 設定，最快的方法是在桌面按一下右鍵，然後選擇「設定 Fences」。"

msgid "Problem deleting backup."
msgstr "刪除備份時出現問題。"

msgid "Problem description"
msgstr "問題描述"

msgid "Problem during installation:"
msgstr "安裝過程的問題："

msgid "Problem restoring snapshot."
msgstr "還原快照時發生問題。"

msgid "Program Shortcuts"
msgstr "程式捷徑"

msgid "Programs"
msgstr "程式"

msgid "Project 1"
msgstr "專案 1"

msgid "Project 2"
msgstr "專案 2"

msgid "Purchase"
msgstr "購買"

msgid "Purchase ({0})"
msgstr "購買 ({0})"

msgid "Purchase additional licenses"
msgstr "購買額外的許可證"

msgid "Purchaser email"
msgstr "購買者電子郵件"

msgid "Quick-hide"
msgstr "快速隱藏"

msgid "quick-hide activated"
msgstr "快速隱藏啟用"

msgid "Re-capture..."
msgstr "重新捕捉..."

msgid "Recommended for advanced users"
msgstr "建議進階使用者"

msgid "Recommended for use on all systems, single or multi-monitor. Remembers your Fence group positions on a per-resolution/per-monitor-configuration basis, so that your layout is always just how you left it."
msgstr "推薦在所有系統上使用，無論是單一或多監視器。Fence群組的位置會根據每種解析度/每種監視器配置記住，這樣你的佈局總是如你所留的一樣。"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Remove a Folder Portal like you would any other Fence group; put your mouse over the Fence group, and click the \"x\" that appears. The folder will not be deleted."
msgstr "像移除其他分類區一樣移除Folder Portal；將滑鼠放在分類區上，然後按一下出現的「x」。不會刪除資料夾。"

msgid "Remove Fence"
msgstr "移除分類區"

msgid "Remove Fence and delete files"
msgstr "移除分類區並刪除檔案"

msgid "Remove Fence and move files to a folder"
msgstr "移除分類區並將檔案移動到資料夾"

msgid "Remove Fence from desktop and delete the folder it represents"
msgstr "從桌面移除分類區並刪除所代表的資料夾"

msgid "Remove rule?"
msgstr "是否要移除規則？"

msgid "Remove this Folder Portal"
msgstr "移除此Folder Portal"

msgid "Remove your Fences settings?"
msgstr "是否要移除您的 Fences 設定？"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Rename a Fence"
msgstr "重新命名分類區"

msgid "Rename Backup"
msgstr "重新命名備份"

msgid "Rename Fence"
msgstr "重新命名分類區"

msgid "Rename rule"
msgstr "重新命名規則"

msgid "Rename rule..."
msgstr "重新命名規則…"

msgid "Rename..."
msgstr "重新命名..."

msgid "Re-order your Fence groups here by choosing a Fence group and using the up/down arrows."
msgstr "選擇分類區並利用向上/向下箭頭在此重新排序 Fences。"

msgid "Re-order your Rules"
msgstr "重新排序您的規則"

msgid "Require clicking headerbar to expand group"
msgstr "需要點擊頭部欄位以展開群組"

msgid "Require confirmation before creating new tabs"
msgstr "在創建新標籤前需要確認"

msgid "Require slight delay over headerbar to expand group"
msgstr "需要在 headerbar 上稍作延遲以展開群組"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Reset all individually-customized Fences"
msgstr "重設所有個別客製化分類區"

msgid "Reset all to default"
msgstr "全部重設為預設值"

msgid "Reset color"
msgstr "重置顏色"

msgid "Reset Fence color"
msgstr "重置柵欄顏色"

msgid "Reset icon tint"
msgstr "重置圖標色調"

msgid "Reset rule to default"
msgstr "重設規則為預設值"

msgid "Reset rule to default..."
msgstr "重設規則為預設值…"

msgid "Reset rule?"
msgstr "重設規則？"

msgid "Reset this group's customization"
msgstr "重置該組的自訂"

msgid "Reset this group's style"
msgstr "重設此群組的風格"

msgid "Reset to default"
msgstr "重設為預設值"

msgid "Reset to defaults"
msgstr "重設為預設值"

msgid "Reset view to inherit parent"
msgstr "將視圖重設為繼承父項"

msgid "Restore Backup"
msgstr "恢復備份"

msgid "Restore color when desktop is active"
msgstr "桌面處於活動狀態時恢復顏色"

msgid "Restore color when desktop is in use"
msgstr "使用桌面時恢復顏色"

msgid "Restore color when mouse is over a Fence group"
msgstr "當滑鼠懸停在 Fence 組上時恢復顏色"

msgid "Restore color when mouse is over group"
msgstr "當滑鼠懸停在群組上時恢復顏色"

msgid "Reverse order"
msgstr "反向順序"

msgid "Right click"
msgstr "右鍵點擊"

msgid "Roll up Fence groups placed on edge of screen"
msgstr "縮合放置在螢幕邊緣的分類區"

msgid "Roll up Fence groups to just their titlebars and show on mouseover, to keep your desktop nice and tidy."
msgstr "縮合分類區置標題列，在滑鼠移至上方時才會顯示，維持您的桌面漂亮及整潔。"

msgid "Roll up Fences"
msgstr "縮合分類區"

msgid "Rollup"
msgstr "捲起"

msgid "Roll-up Fence"
msgstr "縮合分類區"

msgid "Round corner of Fence areas"
msgstr "Fences區域的圓角"

msgid "Round corners of Fence areas"
msgstr "分類區的圓角"

msgid "Rounded"
msgstr "圓角"

msgid "Rule names must be less than 255 characters long"
msgstr "規則名稱長度必須少於 255 個字元"

msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid "Rules in use:"
msgstr "使用的規則："

msgid "S&ort by"
msgstr "排序方式"

msgid "Saturation:"
msgstr "飽和度："

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save / Restore a backup"
msgstr "儲存/恢復備份"

msgid "Save backup"
msgstr "儲存備份"

msgid "Saving of backup failed."
msgstr "儲存備份失敗。"

msgid "Saving of snapshot failed."
msgstr "儲存快照失敗。"

msgid "Schedule an introduction call"
msgstr "安排一個介紹通話"

msgid "Screens"
msgstr "螢幕"

msgid "Search & filter"
msgstr "搜索與篩選"

msgid "Segmented"
msgstr "分段的"

msgid "Select icon tint color"
msgstr "選擇圖標色彩濾鏡"

msgid "Send certain file types to different places"
msgstr "將特定檔案類型傳送到不同位置"

msgid "Send inquiry"
msgstr "發送查詢"

msgid "Send new %s to a particular Fence"
msgstr "傳送新 %s 至特定分類區"

msgid "Send new %s to this Fence"
msgstr "傳送新 %s 至此分類區"

msgid "Send us a message"
msgstr "向我們發送消息"

msgid "Sensitivity:"
msgstr "靈敏度："

msgid "Serial number"
msgstr "序列號"

msgid "Set a fixed number of pages, and wrap around upon reaching the end"
msgstr "設定固定頁數，並在結尾換行"

msgid ""
"Setting updated.\n"
"\n"
"To move a group's titlebar back to the top, move the group away from the top edge and then back again."
msgstr ""
"翻譯的文字: 設定已更新。\n"
"\n"
"若要將一組的標題欄移回頂部，請將該組向上端移開，然後再移回。"

msgid ""
"Setting updated.\n"
"\n"
"To move this group's titlebar back to the top, move this group away from the top edge and then back again."
msgstr ""
"設定已更新。\n"
"\n"
"若要將此群組的標題欄移回頂部，請將此群組遠離頂部邊緣，然後再移回來。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shift"
msgstr "Shift 鍵"

msgid "Shortcut (Link)"
msgstr "捷徑 (連結)"

msgid "Show colors on all tabs when per-Fence custom colors are used"
msgstr "在使用每個Fence自訂顏色時，在所有標籤頁顯示顏色"

msgid "Show controls in header on mouseover"
msgstr "在滑鼠移至標頭時顯示控制項"

msgid "Show desktop (press & hold)"
msgstr "顯示桌面 (按住)"

msgid "Show desktop (toggle)"
msgstr "顯示桌面 (切換)"

msgid "Show desktop icons"
msgstr "顯示桌面圖示"

msgid "Show desktop in full color when in use"
msgstr "使用時以全彩顯示桌面"

msgid "Show Fence groups in full color on mouseover"
msgstr "滑鼠懸停時以全彩顯示柵欄組"

msgid "Show Fences"
msgstr "顯示 Fences"

msgid "Show Fences (press & hold)"
msgstr "顯示 Fences（按住）"

msgid "Show Fences (toggle)"
msgstr "顯示 ASDSAD（切換）"

msgid "Show Fences by clicking the lower right corner of your screen"
msgstr "點擊螢幕右下角來顯示 Fences"

msgid "Show Fences with hotkeys"
msgstr "使用熱鍵顯示 Fences"

msgid "Show Headers"
msgstr "顯示標題"

msgid "Show icon as a running task"
msgstr "將圖示顯示為正在運行的任務"

msgid "Show on all pages"
msgstr "在所有頁面上顯示"

msgid "Show the full desktop"
msgstr "顯示完整桌面"

msgid "Show the full desktop (classic)"
msgstr "顯示完整桌面（經典）"

msgid "Show the full desktop (fast)"
msgstr "顯示完整桌面（快速）"

msgid "Show this Fence group on all pages"
msgstr "在所有頁面上顯示此 Fence 群組"

msgid "Show this folder on the desktop"
msgstr "在桌面顯示此資料夾"

msgid "Show title bars on Fence areas"
msgstr "在柵欄區域顯示標題欄"

msgid "Show titlebar buttons on Fence areas on mouseover"
msgstr "滑鼠懸停時在柵欄區域上顯示標題列按鈕"

msgid "Show titlebar controls on inactive tabs"
msgstr "在非活動的標籤上顯示標題欄控制項"

msgid "Show titlebar controls on mouseover"
msgstr "滑鼠懸停時顯示標題列控件"

msgid "Simplified configuration notation is available to plan and maintain more complex distributions for your organization, trackable in version control and adaptable to a variety of scenarios."
msgstr "簡化的配置表示法可以規动並維護您的組織中更複雜的分佈，可以在版本控制中進行"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Small Business Distribution"
msgstr "小型企業分銷"

msgid "Snapping is enabled in the free version of Fences. Purchasing this feature allows you to customize snapping."
msgstr "Fences 的免費版本可啟用貼齊功能。購買此功能可讓您客製化貼齊功能。"

msgid "Snapshot-taking canceled."
msgstr "已取消拍攝快照。"

msgid "Sorry a Fence cannot be created for this folder. Please choose another folder."
msgstr "抱歉，此資料夾無法建立分類區。請選擇其他資料夾。"

msgid "Sorry, but background blur is not compatible with dynamic desktop content. To use translucent Fence backgrounds, disable DeskScapes by choosing a plain wallpaper."
msgstr "抱歉，背景模糊效果與動態桌面內容不相容。若要套用半透明分類區背景，請選擇素面桌布來停用 DeskScapes。"

msgid "Sort out my icons"
msgstr "整理我的圖示"

msgid "Space"
msgstr "空間"

msgid "Speed up Windows' built-in Show Desktop functionality (\"WinKey+D\")"
msgstr "加速 Windows 內建的顯示桌面功能（「WinKey+D」）"

msgid "Stardock Application Services was unable to start. (Unable to register callback.) You may need to reinstall Fences. If this problem persists, please contact Stardock customer support."
msgstr "Stardock 應用程式服務無法啟動。(無法登錄回撥。)您可能需要重新安裝 Fences。如果此問題仍然存在，請聯絡 Stardock 客戶支援部門。"

msgid "Stardock Application Services was unable to start. You may need to reinstall Fences. If this problem persists, please contact Stardock customer support."
msgstr "Stardock 應用程式服務無法啟動。您可能需要重新安裝 Fences。如果此問題仍然存在，請聯絡 Stardock 客戶支援部門。"

msgid "Stardock Fences: File version mismatch"
msgstr "Stardock Fences：檔案版本不匹配"

msgid "Start using Fences"
msgstr "開始使用 Fences"

msgid "Start using Fences!"
msgstr "開始使用 Fences！"

msgid "starts with"
msgstr "由此開始"

msgid "Store my Fence group positions on a per-screen-resolution basis (legacy)"
msgstr "在每個螢幕解析度基礎上儲存我的Fence群組位置（舊版本）"

msgid "Store my layout on a per-monitor-configuration basis"
msgstr "以每個監視器配置為基礎儲存我的版面配置"

msgid ""
"Stored screen-resolution information has been reset.\n"
"\n"
"Your Fence groups will be scaled to the new screen resolution the next time you change screen resolutions, after which their new positions will be stored."
msgstr ""
"已重設儲存的螢幕解析度資訊。\n"
"\n"
"下次變更螢幕解析度時，您的分類區會縮放至新的螢幕解析度，隨後儲存其新位置。"

msgid ""
"Stored screen-resolution information has been reset.\n"
"\n"
"Your Fence groups will be scaled to the new screen resolution the next time you change screen resolutions."
msgstr ""
"已重設儲存的螢幕解析度資訊。\n"
"\n"
"下次變更螢幕解析度時，您的分類區會縮放至新的螢幕解析度。"

msgid "Subfolders inherit view mode from parent"
msgstr "子資料夾繼承父資料夾的檢視模式"

msgid "Suffix"
msgstr "結尾"

msgid "Support Forums"
msgstr "支援論壇"

msgid "Swap contents of Monitors {0} and {1}"
msgstr "交換監視器 {0} 與 {1} 的內容"

msgid "Switch pages by pulling edge of screen with mouse"
msgstr "利用滑鼠拉動螢幕邊緣來切換頁面"

msgid "Switch pages with Alt+Left / Alt+Right, or Alt+MouseWheel"
msgstr "利用 Alt+左鍵 / Alt+右鍵，或 Alt+滑鼠滾輪來切換頁面"

msgid "Switch pages with left+right mouse button drag"
msgstr "利用左鍵+滑鼠右鍵拖曳來切換頁面"

msgid "Switch pages with middle mouse button drag"
msgstr "利用滑鼠中鍵拖曳來切換頁面"

msgid "Switch pages with two-finger drag (touch-systems)"
msgstr "利用兩指拖曳來切換頁面 (觸控系統)"

msgid "Switch tabs on mouseover"
msgstr "在滑鼠移至上方時切換標籤"

msgid "Switch tabs on mouseover after a short delay"
msgstr "在短暫延遲後滑鼠移至切換標籤"

msgid "Switch to another page on your touch-enabled system, drag your desktop left or right using two-fingers."
msgstr "若要在觸控系統切換頁面，請利用兩指向左或向右拖曳桌面。"

msgid "Switch to another page using your keyboard, activate the desktop by clicking on it, and then press the left or right arrow keys while holding Alt. Alternatively, you can also hold Alt and use your mouse wheel while the desktop is activated."
msgstr "若要利用鍵盤切換頁面，按一下桌面啟動，然後按住 Alt 鍵並同時按下向左或向右箭號鍵。或者，在啟用桌面時，您也可以按住 Alt 鍵並使用滑鼠滾輪。"

msgid "Switch to another page using your mouse, grab and pull the left or right edge of your desktop. Alternatively, you can also press both mouse buttons and drag from anywhere on your desktop, or likewise drag using your middle mouse button."
msgstr "利用滑鼠切換頁面時，請抓取並拉動桌面的左側或右側邊緣。或者，您也可同時按下滑鼠的左右鍵並從桌面的任何位置拖曳，或者利用滑鼠中鍵拖曳。"

msgid "Sync pages and Windows' Virtual Desktops"
msgstr "同步頁面和Windows的虛擬桌面"

msgid "Tab groups"
msgstr "分頁群組"

msgid "Tab Style"
msgstr "標籤樣式"

msgid "Tabs"
msgstr "標籤頁"

msgid "Tabs help keep your desktop tidy, organized and quickly accessible."
msgstr "分頁有助於保持您的桌面整潔、有序並可快速存取。"

msgid "Take a new backup before restoring this configuration"
msgstr "在恢復此設定之前，請進行新的備份。"

msgid "Take a new snapshot before performing auto-layout"
msgstr "在執行自動版面配置之前拍攝新快照"

msgid "Take backup before restoring?"
msgstr "在恢復前先進行備份？"

msgid "Take snapshot"
msgstr "拍攝快照"

msgid "Take snapshot before applying?"
msgstr "套用之前要拍攝快照嗎？"

msgid "Target-based rules"
msgstr "基於目標的規則"

msgid "Taskbar Icon"
msgstr "工作列圖示"

msgid "Test lock desktop"
msgstr "測試鎖定桌面"

msgid "Testing"
msgstr "測試"

msgid "Text file"
msgstr "文字檔"

msgid "the general desktop"
msgstr "一般桌面"

msgid "The group's placement on the desktop and other properties will remain locked."
msgstr "該組別在桌面上的位置和其他屬性將保持鎖定。"

msgid "The icon's name"
msgstr "圖示名稱"

msgid "The icon's type"
msgstr "圖示類型"

msgid ""
"The keyboard extension for Fences does not appear to be loaded. You may need to reboot your system or reinstall Fences.\n"
"\n"
"Advanced users can look for the task \"StardockFencesHotkeySupport\" within the system Task Scheduler."
msgstr ""
"似乎尚未載入 Fences 鍵盤延伸功能。您可能需要重新啟動系統或重新安裝 Fences。\n"
"\n"
"進階使用者可在系統工作排程尋找「Stardock Fences 快速鍵支援」工作。"

msgid "The link's target"
msgstr "連結的目標"

msgid "The maximum number of rules (%i) have been created. Please delete a rule before creating another."
msgstr "建立的規則已達最大數量 (%i)。請先刪除規則，再建立另一個規則。"

msgid "The snapshots title must be less than 255 characters long"
msgstr "快照標題長度必須少於 255 個字元"

msgid "There appears to be an issue with your installation. You may need to reinstall Fences."
msgstr "似乎您的安裝出了問題。您可能需要重新安裝Fences。"

msgid ""
"There are several ways to create a Folder Portal group:\n"
"\n"
"1. Draw a rectangle on your desktop. Choose \"Create Folder Portal Here\" from the menu that appears.\n"
"\n"
"2. Right click any folder and choose the option \"Show this folder on the desktop\" from \"More options\".\n"
"\n"
"3. Drag/drop a folder on to your desktop while holding Alt."
msgstr ""
"創建資料夾入口群組有幾種方法：\n"
"\n"
"1. 在您的桌面上繪製一個矩形。從出現的選單中選擇 \"在此創建Folder Portal\"。\n"
"\n"
"2. 按右鍵點擊任何資料夾，並從 \"更多選項\" 中選擇 \"在桌面上顯示此資料夾\" 的選項。\n"
"\n"
"3. 按住Alt，將資料夾拖放到您的桌面上。"

msgid "There was a problem resetting your settings. Please try again."
msgstr "重設您的設定時發生問題。請再試一次。"

msgid "There was an issue opening the link. Please visit:"
msgstr "打開鏈接時出現了問題。請訪問："

msgid ""
"They're still here! Double clicking blank space on your desktop will make your icons appear and disappear. Double click again to reveal.\n"
"\n"
"To disable or tune this feature, visit Fences' settings."
msgstr ""
"它們還在這裡！按兩下桌面的空白處可讓您的圖示出現及消失。再次按兩下可顯示。\n"
"\n"
"若要停用或調整此功能，請造訪 Fences 設定。"

msgid ""
"This action will reset all of your Fence groups.\n"
"Make sure you have backed them up.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"此動作將重設您的所有分類區。\n"
"請確認您已備份。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

msgid ""
"This action will update this backup to reflect your current desktop configuration.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"這個動作將更新此備份以反映您目前的桌面配置。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

msgid "This application requires Windows 10"
msgstr "此應用程式適用 Windows 10"

msgid "This copy of Fences has expired. Please obtain an updated copy."
msgstr "此 Fences 版本已經過期。請取得較新版本。"

msgid "This feature is a premium feature of Fences and is available for purchase."
msgstr "此功能屬於 Fences 進階版功能，可透過購買取得。"

msgid "This feature is available as part of the customization-extras pack."
msgstr "此功能為客製化附加功能套件的一部分，目前已可提供。"

msgid "This feature is unavailable on Windows XP."
msgstr "此功能不適用 Windows XP。"

msgid "This feature requires Windows 7 or better."
msgstr "此功能適用 Windows 7 或更高版本。"

msgid "This Fence group's contents will be locked when deployed"
msgstr "此Fence群組的內容將在部署時被鎖定"

msgid "This Fence group's contents will now be unlocked when deployed"
msgstr "此 Fence 群組的內容將在部署時解鎖"

msgid "This Fence will be reset to match the rest of your Fence groups."
msgstr "該柵欄將被重設以符合您的柵欄組的其餘部分。"

msgid "This setting was designed for single monitor systems, and is not recommended for use. We recommend switching to our new per-monitor-configuration system."
msgstr "此設定是為單螢幕系統設計的，並且不建議使用。我們建議切換到我們的新的每螢幕配置系統。"

msgid "This will create a package of your current Fences settings, Fences error logs, Fences layout backups, and any Fences crash captures so that you may upload it to technical support."
msgstr "這將建立一個包含您當前的Fences設定，Fences錯誤日誌，Fences版面配置備份和任何Fences當機捕捉的包，以便您可以上傳至技術支援。"

msgid "This will reset {0} to its default factory settings. Continue?"
msgstr "這會把 {0} 重設為出廠預設設定。要繼續嗎？"

msgid "Tilde"
msgstr "閒置時間"

msgid "Time-based rules"
msgstr "基於時間的規則"

msgid "times"
msgstr "時間"

msgid "Tip: Double click blank space in a Folder Portal, or hold shift and double click its titlebar to quickly open a Folder Portal in Explorer."
msgstr "提示：雙擊Folder Portal的空白處，或者按住shift並雙擊其標題欄，可以快速在Explorer中打開Folder Portal。"

msgid "Tip: Hold shift when clicking \"Up\" to navigate to the root folder quickly."
msgstr "提示：按住 shift 鍵並點擊 \"Up\" 可快速導航至根資料夾。"

msgid "Tip: You can rearrange tabs by holding shift and then dragging a tab."
msgstr "提示：您可以透過按住 shift 鍵然後拖動標籤來重新排列標籤。"

msgid "Tip: You can remove a tab by holding shift and then dragging the tab far away from the tab group."
msgstr "提示：您可以通過按住 shift 然後遠離標籤組拖動標籤來移除它。"

msgid "Title:"
msgstr "標題："

msgid "Titlebar position"
msgstr "標題欄位置"

msgid "To adjust the appearance of a particular Fence, choose a Fence from the dropdown labeled \"All groups\" above, and edit its color settings using the usual controls."
msgstr "若要調整特定Fences的外觀，請從上面標記為「所有群組」的下拉清單中選擇一個Fences，然後使用常用控制項編輯其顏色設定。"

msgid "To adjust the appearance of a particular Fence, visit the \"Customize\" area of Fences' settings. Once there, choose a Fence from the dropdown and edit its color settings using the usual controls."
msgstr "若要調整特定分類區的外觀，請造訪 Fences 設定的「客製化」區塊。在「客製化」區塊，從下拉式功能表選取分類區，利用常用控制項來編輯顏色設定。"

msgid "To change the order of icons in a Folder Portal, right click the view and choose from the \"Sort by\" menu."
msgstr "若要變更Folder Portal的圖示順序，以滑鼠右鍵按一下檢視，然後從「排序方式」功能表加以選取。"

msgid ""
"To change the style of a Folder Portal, click the menu icon that appears in the top left corner of the Fence group when the mouse is over it.\n"
"\n"
"From the \"View\" menu, you can choose from a variety of views including \"Details\" and \"List\"."
msgstr ""
"若要變更Folder Portal的樣式，把滑鼠停留在分類區左上角，按一下顯示的功能表圖示。\n"
"\n"
"在「檢視」功能表，您可以從各種檢視表進行選取，包含「詳細資訊」與「清單」。"

msgid "To change which Fence groups remain visible during a quick-hide, right click blank space in a Fence group and choose the option \"Exclude this Fence group from quick-hide\" from its \"View\" menu. This can also be done for any individual icon on the desktop."
msgstr "若要變更在快速隱藏時可見的分類區，在分類區的空白處按一下右鍵，然後從「檢視」功能表選取「在快速隱藏時排除此分類區」選項。桌面的任一圖示也可以如此操作。"

msgid "To create a new desktop page, drag an icon or a Fence group to the edge of your screen. Hold it there a moment, and your desktop will switch pages. Drop the icon or Fence to place it on this new page."
msgstr "若要建立新桌面頁，請將圖示或分類區拖曳至螢幕邊緣。按住片刻，您的桌面便會切換頁面。把圖示或分類區拖放至新頁面。"

msgid "To customize this rule, please create a new rule using the \"Choose from more icon types\" link on the previous screen."
msgstr "若要客製化此規則，請利用先前畫面的「從更多圖示類型選取」連結來建立新規則。"

msgid "To fine tune, please contact support with your needs."
msgstr "要進行微調，請連絡支援部門並說明您的需求。"

msgid "To hide the header in a details view, click the menu icon that appears in the top left corner of the Fence group when the mouse is over it, and choose \"Hide details header\" from the \"View\" menu."
msgstr "若要在詳細資訊檢視表隱藏標題，把滑鼠停留在分類區左上角，按一下出現的功能表圖示，然後從「檢視」功能表選取「隱藏詳細資訊標題」。"

msgid "To lock the desktop, please authorize the following prompt as an administrator."
msgstr "若要鎖定桌面，請以管理員身份授權以下提示。"

msgid "To make icons on your desktop semi-transparent, place them into a Fence, and then choose an opacity from the \"View\" menu of that Fence. To access a Fence group's menu, click the menu icon in the top left corner of the Fence."
msgstr "若要讓桌面圖示呈現半透明，請將它們移至分類區，然後從該分類區的「檢視」功能表選取不透明度。若要存取分類區功能表，請在分類區左上角按一下功能表圖示。"

msgid "To make individual Fence groups on your desktop semi-transparent, choose an opacity level from the \"View\" menu of that Fence. To access a Fence group's menu, click the menu icon in the top left corner of the Fence."
msgstr "若要讓桌面個別分類區呈現半透明，請從該分類區的「檢視」功能表選取不透明度等級。若要存取分類區功能表，請在分類區左上角按一下功能表圖示。"

msgid "To move an icon or a Fence group between pages, drag the icon or Fence to the left or right edge of the screen, and hold it there for a moment. The desktop will switch pages so that you may drop it there. You may create as many pages left/right as you wish."
msgstr "若要在頁面之間移動圖示或分類區，請將圖示或分類區拖曳到螢幕的左側或右側邊緣，並按住片刻。桌面會切換頁面，以便您拖放至新頁面。您可以根據數量需求向左或向右建立新頁面。"

msgid "To open the folder associated with a Folder Portal quickly, hold control and double click the Folder Portal's titlebar, or blank space within the Folder Portal itself."
msgstr "若要快速開啟Folder Portal的相關資料夾，請按住 control 鍵並在Folder Portal的標題列按兩下，或是在Folder Portal的空白處按兩下。"

msgid "To quickly navigate upward to the root folder of a Folder Portal, hold \"Shift\" when clicking the \"Up\" icon, or right click the \"Up\" icon and click \"Navigate to root\"."
msgstr "要快速導航至Folder Portal的根文件夾，請在點擊“上”圖標時按住“Shift”，或右擊“上”"

msgid "To quickly open the folder shown in a Folder Portal, hold Control while double clicking the Fence group's titlebar, or double click empty space within the Fence group."
msgstr "若要快速開啟Folder Portal內顯示的資料夾，請按住 Control 鍵並在分類區標題列按兩下，或是在分類區空白處按兩下 。"

msgid "To unlock the desktop, please authorize the following prompt as an administrator."
msgstr "若要解除鎖定桌面，請以管理員身份授權以下提示。"

msgid "To use Fences' quick-hide feature, double click blank space anywhere on your desktop and your icons will disappear. Double click again, and they'll return."
msgstr "若要使用 Fences 快速隱藏功能，請在桌面的任何空白處按兩下，圖示便會消失。再次按兩下，圖示便會重現。"

msgid "Top"
msgstr "頂部"

msgid "Touch-based layout abilities"
msgstr "觸控式版面配置能力"

msgid "Traditionally, Fences appear as shaded areas on your desktop. To apply a custom look to your Fence groups, visit the \"Customize\" area of Fences' settings and click the link \"Change Fence style...\"."
msgstr "傳統上，分類區在桌面顯示為陰影區域。若要客製化分類區外觀，請造訪 Fences 設定的「客製化」區塊，然後按一下「變更分類區樣式…」連結。"

msgid "Translucent Fence backgrounds (Windows 10 only)"
msgstr "半透明分類區背景 (僅適用 Windows 10)"

msgid "Transparency:"
msgstr "透明度："

msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

msgid "Turn off icon tint"
msgstr "關閉圖示色調"

msgid "Turn off sorting?"
msgstr "要關閉排序嗎？"

msgid "Type-based rules"
msgstr "基於類型的規則"

msgid "Unable to create folder. Please try again."
msgstr "無法建立資料夾。請再試一次。"

msgid "Undock tab from group"
msgstr "將選項卡從群組中移除"

msgid "Unlock desktop"
msgstr "解除鎖定桌面"

msgid "Unlock Desktop"
msgstr "解鎖桌面"

msgid "Unlock previous purchase"
msgstr "解除鎖定先前的購買"

msgid "Unlock the contents of select Fence groups"
msgstr "解鎖選定的Fence群組的內容"

msgid "Unlock this Fence group's contents in locked deployments"
msgstr "在鎖定部署中解鎖此Fence群組的內容"

msgid "Unnamed Fence"
msgstr "未命名分類區"

msgid "Unnamed Fence with"
msgstr "未命名分類區"

msgid "Unnamed Folder Portal"
msgstr "未命名Folder Portal"

msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

msgid "Upgrade your desktop's look and feel"
msgstr "升級桌面外觀與操作方式"

msgid "Usage"
msgstr "使用情形"

msgid "Use custom color"
msgstr "使用自訂顏色"

msgid "Use Fence background color"
msgstr "使用Fence背景顏色"

msgid "Use icon tint color"
msgstr "使用圖標色彩調整"

msgid "Use of this option will have a minor impact on performance, and so should only be used if you're experiencing an issue with the program. Continue?"
msgstr "使用此選項可能會對效能產生輕微影響，因此只有在您遇到程序問題時才應使用。繼續嗎？"

msgid "Use of this setting is not recommended."
msgstr "不建議使用此設定。"

msgid "Use of this setting should be limited to single monitor systems only."
msgstr "此設定的使用應僅限於單一監視器系統。"

msgid "Use same spacing inside and outside of Fence groups"
msgstr "在 Fence 群組內外使用相同的間距"

msgid "Use system accent color"
msgstr "使用系統強調色彩"

msgid "Use system language"
msgstr "使用系統語言"

msgid "Use these hotkeys to access your desktop quickly – much faster than the built-in WinKey+D. You can even replace it entirely."
msgstr "使用快速鍵來快速存取您的桌面，比內建 WinKey+D 快速許多。甚至可以將它完全取代。"

msgid "Use this setting to better support changing multi-monitor configurations, and docking/undocking scenarios."
msgstr "使用此設定以更好地支援變更多螢幕配置，以及停靠/取下情境。"

msgid "Use this to reset your icon spacing if you've already rebooted and they do not appear to be correct. This setting can be found in {0}"
msgstr "如果您已經重新啟動並且圖示間距看起來仍不正確，請使用此來重設圖示間距。此設定可以在 {0} 中找到。"

msgid "Used to swap contents of monitors when 2 or more displays are in use."
msgstr "用於在使用2個或更多顯示器時切換螢幕內容。"

msgid "Username on"
msgstr "在上的使用者名稱"

msgid "Users will no longer be able add their own icons to the group"
msgstr "使用者將無法再將他們自己的圖示加到群組中"

msgid "Users will now be able to add their own icons to the group"
msgstr "使用者現在可以將自己的圖示加入群組"

msgid "Using desktop pages"
msgstr "使用桌面頁"

msgid "Using Folder Portals"
msgstr "使用Folder Portals"

msgid "Using pages"
msgstr "使用頁面"

msgid "Using quick-hide"
msgstr "使用快速隱藏"

msgid "Using Roll-up Fences"
msgstr "使用縮合分類區"

msgid "Using Tabs"
msgstr "使用標籤頁"

msgid "Version "
msgstr "版本 "

msgid "Version {0}"
msgstr "{0} 版"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "Video file"
msgstr "影片檔"

msgid "View \"how to deploy\" documentation"
msgstr "查看\"如何部署\"文件"

msgid "View my account"
msgstr "查看我的帳戶"

msgid "View my licenses"
msgstr "查看我的許可證"

msgid "View Pricing / Buy"
msgstr "查看價格 / 購買"

msgid "Visible only on mouseover"
msgstr "僅在滑鼠移至上方時可見"

msgid "Visit Customer Support Forums"
msgstr "訪問客戶支援論壇"

msgid "Waiting for the Config file specified at the Windows Registry key {0} to exist"
msgstr "等待 Windows 登錄項目 {0} 中指定的設定檔存在"

msgid ""
"Warning: Enabling/disabling Fences is not recommended. If you\n"
"rearrange your desktop icons while Fences is not running, and\n"
"then re-enable Fences, your icons will be reset to the positions\n"
"they were in before disabling Fences. Also, you run the risk of\n"
"creating instabilities.\n"
"\n"
"Continue anyways?"
msgstr ""
"警告：不建議啟用/停用 Fences。如果您\n"
"在未啟用 Fences 時重新排列桌面圖示，\n"
"當您重新啟用 Fences，您的圖示會重設到\n"
"停用 Fences 之前的位置。此外，這可能\n"
"產生不穩定的風險。\n"
"\n"
"仍要繼續嗎？"

msgid "WARNING: Fences was recently uninstalled. It is HIGHLY RECOMMENDED that you reboot before re-installing Fences, or Fences may not load properly."
msgstr "警告：已於最近解除安裝 Fences。強烈建議您先重新啟動，再重新安裝 Fences，否則可能無法正確載入 Fences。"

msgid ""
"Warning: you have selected to condense your desktop to less screens than you are currently using. Icons will be moved to your current desktop as needed.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"警告：相較於目前使用的螢幕，您已選擇將桌面壓縮至較小的螢幕。根據需要，圖示將移動至您目前的桌面。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

msgid "Was modified"
msgstr "已修改"

msgid "We hope you enjoy this new super-charged multi-monitor experience and welcome any feedback to our support forums."
msgstr "我們希望您喜歡這種全新的增強版多螢幕體驗，並歡迎您將任何反饋提供給我們的支援論壇。"

msgid "Web Links"
msgstr "網站連結"

msgid "Web page file"
msgstr "網頁檔案"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Welcome to Fences®"
msgstr "歡迎來到 Fences®"

msgid "We've moved you to our new multi-monitor friendly layout auto-adjustment system first introduced in Fences v5.50, which better handles changes to your monitor configurations. The positions of your Fence groups and ungrouped icons are stored on a per-monitor-configuration basis, so that your groups and icons will always be right where you left them as conditions change."
msgstr "我們已將您轉移到我們新的多螢幕友善佈局自動調整系統，這一系統首次在Fences v5.50中引進，能更好地處理您的螢幕配置變更。您的Fence組別和未分組的圖示位置會根據每一種螢幕配置儲存，因此無論情況如何變動，您的組別和圖示始終會出現在您預期的位置。"

msgid "When I plug in a new primary monitor, move my icons to it."
msgstr "當我插入新的主螢幕時，我的圖示也一併移動。"

msgid "When navigated to a subfolder, a Folder Portal's title always shows the name of the folder being viewed. To set a custom title, navigate to the root folder of the portal and try again. Your customization at the root folder level will be saved."
msgstr "當導航至子資料夾時，Folder Portal的標題總是顯示正在查看的資料夾的名稱。若要設定自定義標題，請導航至Portal的根資料夾並再試一次。您在根資料夾級別的自定義將會被儲存。"

msgid ""
"When you installed Fences, a snapshot of your desktop's layout was taken.\n"
"\n"
"Would you like to restore your desktop icons' positions to before Fences was installed?"
msgstr ""
"當您安裝 Fences 時，會為桌面配置拍攝快照。\n"
"\n"
"您要將桌面圖示的位置還原至安裝 Fences 之前嗎？"

msgid "Where did my icons go?"
msgstr "我的圖示在哪裡？"

msgid "Where did my icons go? No need to worry."
msgstr "我的圖示在哪裡？請無需擔心。"

msgid "With Fences you can group icons on your desktop, access folders from your desktop, and much more. Click the features on the left to learn more about what Fences can do."
msgstr "使用 Fences，您可以將桌面上的圖示分組、從桌面存取資料夾等等。點擊左側的功能以了解有關 Fences 功能的更多資訊。"

msgid "With Quick-hide, you can quickly hide && show your desktop icons by double-clicking blank space on your desktop."
msgstr "使用快速隱藏，您可以通過在桌面上雙擊空白處快速隱藏&&顯示您的桌面圖標。"

msgid "With Rollup, you can collapse a Fence into its titlebar to keep your icons tucked away."
msgstr "使用 Rollup，您可以將 Fence 折疊到其標題列中，以將圖示隱藏起來。"

msgid "Work better with Fences"
msgstr "利用 Fences 提高工作效能"

msgid ""
"Would you like to disable showing Fences in the taskbar?\n"
"\n"
"You can re-enable it later from Fences Settings in the Quick Access area."
msgstr ""
"您想禁止在工作列中顯示柵欄嗎？\n"
"\n"
"您可以稍後從“快速訪問”區域的“Fences設定”重新啟用它。"

msgid "Would you like to take a backup of your current configuration before loading this configuration?"
msgstr "您是否想在加載此配置前備份您現有的配置？"

msgid "Would you like to take a snapshot of your current configuration before applying auto-layout?"
msgstr "在套用自動版面配置之前，要拍攝目前設定的快照嗎？"

msgid "Would you like to take a snapshot of your current configuration before performing an auto-layout?"
msgstr "在執行自動版面配置之前，要拍攝目前設定的快照嗎？"

msgid "Yes"
msgstr "有"

msgid "You can change the size of icons in a Folder Portal by selecting an option from its \"View\" right-click menu, or by clicking anywhere on it, and then holding control while using your mouse's scroll-wheel."
msgstr "若要變更Folder Portal的圖示大小，您可以在「檢視」功能表按一下右鍵選取您要的選項，或在任何位置按一下，然後按住 control 鍵並使用滑鼠滾輪進行選取。"

msgid "You must give the snapshot a name"
msgstr "您必須為快照命名"

msgid "You must unlock the desktop to edit Fences."
msgstr "您必須解除鎖定桌面才能編輯 Fences。"

msgid "Your Fences trial has been deactivated."
msgstr "您的 Fences 試用版已停用。"

msgid "Your Fences trial has expired."
msgstr "您的 Fences 試用版已過期。"

msgid "Your files will not be deleted."
msgstr "不會刪除您的檔案。"

msgid "Your settings have been reset."
msgstr "已重設您的設定。"

msgid "You've been upgraded!"
msgstr "您已經升級了！"

msgid "You've selected to sort this Fence by \"number of times opened\". A tip, Fences only knows about times the icon was opened since Fences was installed, and only when opened from the desktop by double-clicking or using the keyboard. Until then the Fence will just appear to be sorted alphabetically. So get clicking!"
msgstr "您已選擇按照\"開啟次數\"對 Fence 進行排序。提示，Fences 只能識別自Fences安裝以來圖標被開啟的次數，並且只有在透過雙擊或使用鍵盤從桌面打開時才會記錄。在此之前，Fence 將只顯示為字母排序。所以请开始点击吧！"

msgid " go to "
msgstr " 前往 "

msgid "\"Times Opened\" sorting information"
msgstr "「開啟時間」排序資訊"

msgid ""
"'%s' are already set to go to the Fence '%s'\n"
"\n"
"Would you like them to go to the Fence '%s' instead?"
msgstr ""
"「%s」已設定為移至「%s」分類區\n"
"\n"
"您要改為將它們移至「%s」分類區嗎？"

msgid ""
"'%s' are already set to go to the Fence '%s'\n"
"\n"
"Would you like to disable this rule?"
msgstr ""
"「%s」已設定為移至「%s」分類區\n"
"\n"
"您要停用此規則嗎？"

msgid "%s is unavailable in classic mode and may display improperly."
msgstr "%s 不適用於傳統模式，並且可能造成顯示不當。"

msgid "&View"
msgstr "檢視"

msgid "(default)"
msgstr "(預設)"

msgid "(None)"
msgstr "(無)"

msgid "(Or link to your forum post with problem details.)"
msgstr "(或者連結到您的論壇帖子並詳述問題。)"

msgid "(Recommended for advanced users)"
msgstr "(建議進階使用者)"

msgid "(recommended)"
msgstr "（推薦的）"

msgid "(Select a criteria type)"
msgstr "(選擇條件類型)"

msgid "(Untitled Fence with %i icons)"
msgstr "(包含 %i 個圖示的無標題分類區)"

msgid "* Header bar will still show for Folder Portals and tab groups upon mouseover"
msgstr "*滑鼠移至Folder Portals和分頁群組上時，標題欄仍會顯示"

msgid "* Header bar will still show for Folder Portals upon mouseover"
msgstr "* 滑鼠懸停時，標題列仍會顯示資料夾門戶"

msgid "* Labels will still show for Folder Portals upon mouseover"
msgstr "* 滑鼠懸停時仍會顯示資料夾入口網站的標籤"

msgid "* Labels will still show on Folder Portals on mouseover"
msgstr "* 在滑鼠移至上方時，Folder Portals仍會顯示標籤"

msgid "* Log out for language change to take effect"
msgstr "* 登出以使語言變更生效"

msgid "* You can right click the header of a Fence group to access its menu"
msgstr "* 您可以右鍵點擊Fence群組的標題以訪問其選單"

msgid "* You can use the upper-left menu on the group to switch between tabs."
msgstr "* 您可以使用群組上左方的菜單來切換標籤。"

msgid ""
"[Flexible deployment]\n"
"Deploy standard locked groups, but allow users to customize one or more of the groups."
msgstr ""
"[靈活部署]\n"
"部署標準的鎖定組別，但允許使用者自訂一個或多個組別。"

msgid ""
"[Locked deployment]\n"
"Deploy a standard locked configuration. User cannot customize. (Default)"
msgstr ""
"[鎖定部署]\n"
"部署一種標準的鎖定配置。使用者無法自訂。（預設）"

msgid ""
"[Unlocked deployment]\n"
"Deploy and allow users to customize freely from there."
msgstr ""
"[解鎖部署]\n"
"部署並允許用戶從那裡自由定制。"

msgid "{0} are Registered Trademarks of {1}."
msgstr "{0} 是{1} 的註冊商標。"

msgid "{0} are Trademarks of {1}."
msgstr "{0} 是 {1} 的商標。"

msgid "{0} days left in your free trial"
msgstr "免費試用期尚有 {0} 天"

msgid "{0} days remain before deactivation"
msgstr "距離停用尚有 {0} 天"

msgid "{0} is a Registered Trademark of {1}."
msgstr "{0} 是{1} 的註冊商標。"

msgid "●  Deployment support available."
msgstr "●  提供部署支援。"

msgid "●  Deployment support available. We have accomodations for environments big and small, from 10000 seats to 10."
msgstr "● 提供部署支援。我們提供適應大大小小環境的住宿，從10000個座位到10個。"

msgid "●  Double click on a Fence group's titlebar to roll it up"
msgstr "●  按兩下分類區標題列即可縮放"

msgid "●  Drag one Fence on top of another to create a tab group"
msgstr "●  將一個Fence拖到另一個Fence上以建立標籤組"

msgid "●  Explore different tab visual styles in Personalization settings"
msgstr "● 在個人化設定中探索不同的標籤視覺風格"

msgid "●  Fences is used widely throughout the business world, from large healthcare institutions, government agencies, manufacturing, Fortune 100 companies and countless other environments."
msgstr "●  Fences廣泛地被用於商界，範圍從大型醫療機構，政府機關，製造"

msgid "●  Fences is used widely throughout the business world, from large healthcare institutions, government agencies, manufacturing, Fortune 100 companies and countless other environments. We work in offices big and small, from 10 seats to 10000."
msgstr "●  Fences在商業世界中被廣泛使用，從大型醫療機構，政府機關，製造業"

msgid "●  Hold shift to drag to re-order a tab, or tear it off"
msgstr "● 按住shift拖動以重新排序標籤，或將其撕下"

msgid "●  Invoicing for POs available. Compliance assistance available."
msgstr "●  可供應採購訂單的開票。可提供合規協助。"

msgid "●  Move mouse over to reveal"
msgstr "● 將滑鼠移至上方即可顯示"

msgid "●  MSI Installer available."
msgstr "●  MSI 安裝程式可用。"

msgid "●  Or, move to the top or bottom edges of screen to dock automatically"
msgstr "● 或者移至螢幕頂端或底部邊緣即可自動停靠"

msgid "●  Support contracts available; one time purchase or annual."
msgstr "● 提供支援合約；一次性購買或年度。"

msgid "●  Tab options can also be accessed from the \"Tabs\" menu of a Fence"
msgstr "●  標籤選項也可以從 Fence 的\"標籤\"選單中訪問"
